<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<addon id="script.lazytv"
       name="LazyTV"
       version="0.1.18"
       provider-name="KodeKarnage">
    <requires>
        <import addon="xbmc.python" version="2.1.0"/>
        <import addon="script.module.buggalo" version="1.1.4"  optional="true" />
    </requires>
    <extension point="xbmc.python.script"
            library="default.py">
            <provides>video</provides>
    </extension>
     <!--extension point="xbmc.service" library="service.py" start="[login|startup]"></extension-->
    <extension point="xbmc.addon.metadata">
        <summary lang="af">LazyTV</summary>
        <summary lang="ca">LazyTV</summary>
        <summary lang="de">LazyTV</summary>
        <summary lang="el">LazyTV</summary>
        <summary lang="en">LazyTV</summary>
        <summary lang="gl">LazyTV</summary>
        <summary lang="hu">LazyTV</summary>
        <summary lang="it">LazyTV</summary>
        <summary lang="nl">LazyTV</summary>
        <summary lang="pl">LazyTV </summary>
        <summary lang="pt">LazyTV</summary>
        <summary lang="pt_BR">LazyTV</summary>
        <description lang="af">LazyTV kan ingestel word om een van twee primêre funksies te dien. Die eerste skep en loods 'n ewekansige afspeellys van die TV-episodes. Die tweede vult 'n nuwe venster met die volgende beskikbare episode vir elk van jou TV-programme. LazyTV identifiseer die laaste besigtig episode vir elk van jou programme, en vult die afspeellys met die volgende beskikbare episode. Dit laat jou toe om Televisie Programme met behulp van 'n ingeboude, persoonlike filter of 'n bestaande Smart Playlist te filtreer. Die persoonlike filter laat jou toe om programme wat gebaseer is op die skou naam, genre, episode lengte, of gradering uit te sluit. Ander kenmerke sluit in: stel die getal van die om programme in die afspeellys, sluit episodes uit van on ge kykte reekse, sluit in verskeie episodes van dieselfde reeks, begin afspeellys met die nuutste onvoltooide TV episode.</description>
        <description lang="ca">LazyTV pot establir-se en una de les dues funcions principals. La primera crea i posa en marxa una llista de reproducció aleatòria dels episodis de televisió. La segona omple una nova finestra amb el següent episodi disponible per a cada una de les seves sèries de televisió. LazyTV identifica l'últim episodi vist en cadascuna de les seves sèries, i omple la llista de reproducció amb el següent episodi disponible. Pot filtrar els seus programes de televisió utilitzant un filtre personalitzat o una llista de reproducció intel·ligent existent. El filtre personalitzat li permet excloure sèries basades en el nom de la sèrie, gènere o valoració. Altres característiques inclouen: establir el nombre de sèries en la llista de reproducció; excloure episodis de sèries que no s'han vist, incloure diversos episodis de la mateixa sèrie.</description>
        <description lang="el">Το LazyTV μπορεί να έχει μια από τις δυο βασικές λειτουργίες. Η πρώτη δημιουργεί και εκτελεί μια λίστα αναπαραγωγής τυχαίων επεισοδίων. Η δεύτερη συμπληρώνει ένα νέο παράθυρο με το επόμενο διαθέσιμο επεισόδιο για καθεμία από τις Τηλεοπτικές σας Σειρές. Το LazyTV εντοπίζει το τελευταίο επεισόδιο που παρακολουθήσατε για καθεμία από τις σειρές σας, και συμπληρώνει τη λίστα αναπαραγωγής με το επόμενο διαθέσιμο επεισόδιο. Μπορείτε να φιλτράρετε τις Τηλεοπτικές σας Σειρές χρησιμοποιώντας ένα ενσωματωμένο, προσαρμόσιμο φίλτρο, ή μια υπάρχουσα Έξυπνη Λίστα Αναπαραγωγής. Το προσαρμόσιμο φίλτρο σας επιτρέπει να εξαιρέσετε σειρές με βάση το όνομα, το είδος, ή την καταλληλότητα. Μεταξύ άλλων συμπεριλαμβάνονται και οι εξής λειτουργίες: Ορισμός του πλήθους των σειρών στη λίστα αναπαραγωγής. Εξαίρεση επεισοδίων από μη προβληθείσες σειρές. Συμπερίληψη πολλαπλών επεισοδίων της ίδιας σειράς.</description>
        <description lang="en">LazyTV can be set to one of two primary functions. The first creates and launches a randomised playlist of the TV episodes. The second populates a new window with the next available episode for each of your TV Shows. LazyTV identifies the last viewed episode for each of your shows, and populates the playlist with the next available episode. You can filter your TV Shows using a built-in, custom filter or an existing Smart Playlist. The custom filter allows you to exclude shows based on show name, genre, or rating. Other features include: set the number of shows in the playlist; exclude episodes from unwatched series, include multiple episodes of the same show.</description>
        <description lang="hu">LazyTV számára beállítható egy vagy két elsődleges funkció. Az első létrehoz és elindít egy véletlenszerű lejátszási listát a sorozatepizódokból. A második feltölt egy ablakot a következő elérhető epizódokkal a sorozatokból. A LazyTV azonosítja az utoljára megtekintett epizódokat, és és feltölti a lejátszási listát a köbvetkező elérhető epizódokkal. A sorozatok szűrhetők a a beépített, saját szűrővel, vagy Okos Lejátszási Listával. A saját szűrő lehetővé teszi a sorozatok kihagyását név, műfaj, vag értékelés alapján. További beépített funkciók: epizódok számának beállítása a lejátszási listában, nézetlen sorozatok epizódjainak kihagyása, adott sorozat részeinek listába kerülésének lehetősége.</description>
        <description lang="it">LazyTV può essere impostato su una delle due funzioni primarie. La prima crea e lancia una playlist composta da episodi tv mescolati. La seconda popola una nuova finestra con il prossimo episodio disponibile di ciascuna delle tue serie tv. LazyTV identifica l'ultimo episodio visto di ciascuna delle tue serie, e popola la playlist con il prossimo successivo episodio disponbile. Puoi filtrare le tue serie tv usando filtri predefiniti o personalizzati, o tramite una Smart Playlist. Un filtro personalizzato consente di eslcudere le serie in base al nome, al genere o alla valutazione. Altre funzionalità includono: imposta il numero di voci nella playlist; escludi episodi delle serie non ancora viste, includi episodi multipli della stessa serie.</description>
        <description lang="nl">LazyTV kan worden ingesteld tot één van de twee primaire functies. De eerste creëert en lanceert een op willekeurige volgorde gekozen afspeellijst van de TV afleveringen. de tweede opent een nieuw venster met de volgende beschikbare aflevering van elk van jouw TV series. LazyTV identificeert de laatst bekeken aflevering van elke TV serie, een opent de afspeellijst met de volgende beschikbare aflevering. je kan de TV series filteren door gebruikt de maken van een ingebouwde op maat gemaakt filter of een bestaande slimme afspeellijst. Het op maat gemaakte filter laat jou toe om series uit te sluiten gebaseerd op serienaam, genre, of waardering. andere kenmerken bevatten: selecteer het aantal nummers van afleveringen in de afspeellijst; sluit afleveringen uit van niet bekeken series. voeg meerdere afleveringen toe van de zelfde show.</description>
        <description lang="pt">O LazyTV pode cumprir uma de duas funções primárias. A primeira cria e reproduz uma Lista Reprodução aleatorizada de episódios TV. A segunda preenche uma nova janela com o próximo episódio disponível de cada uma das suas Séries TV. O LazyTV identifica o último episódio visto para cada uma das suas séries, e preenche a Lista Reprodução com o próximo episódio disponível. Poderá filtrar as suas séries TV com um filtro personalizado já incluído ou através de uma Lista Reprodução Inteligente pré-existente. O filtro personalizado permite-lhe excluir séries através do nome, do género, da duração do episódio ou da avaliação. Outras funcionalidades incluem: definir o número de séries na lista de reprodução; excluir episódios de séries por ver; incluir múltiplos episódios da mesma série.</description>
        <language>en</language>
        <platform>all</platform>
        <license>GNU GENERAL PUBLIC LICENSE Version 3, 29 June 2007</license>
        <email>subliminal.karnage at gmail dot com</email>
        <forum>http://forum.xbmc.org/showthread.php?tid=170975</forum>
        <source>https://github.com/KODeKarnage/script.lazytv/</source>
    </extension>
</addon>
