<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<addon id="metadata.universal"
       name="Universal Scraper"
       version="1.8.0"
       provider-name="Olympia, Team XBMC">
  <requires>
    <import addon="xbmc.metadata" version="1.0"/>
    <import addon="metadata.common.themoviedb.org" version="2.4.0"/>
    <import addon="metadata.common.movieposterdb.com" version="1.0.5"/>
    <import addon="metadata.common.imdb.com" version="2.2.3"/>
    <import addon="metadata.common.impa.com" version="1.0.3"/>
    <import addon="metadata.common.hdtrailers.net" version="1.0.7"/>
    <import addon="metadata.common.youtubetrailers" version="1.0.4"/>
    <import addon="metadata.common.rt.com" version="1.3.0"/>
    <import addon="metadata.common.ofdb.de" version="1.0.0"/>
    <import addon="metadata.common.trakt.tv" version="1.0.0"/>
    <import addon="metadata.common.port.hu" version="1.0.0"/>
  </requires>
  <extension point="xbmc.metadata.scraper.movies"
             language="en"
             library="universal.xml"/>
  <extension point="xbmc.addon.metadata">
    <summary lang="bg">Универсален източник на инф. за филми</summary>
    <summary lang="cs">Univerzální zdroj dat k filmům</summary>
    <summary lang="de">Universal Movie Scraper</summary>
    <summary lang="el">Universal Scraper Ταινιών</summary>
    <summary lang="en">Universal Movie Scraper</summary>
    <summary lang="es">Buscador Universal de Películas</summary>
    <summary lang="es_AR">Buscador Universal de Películas</summary>
    <summary lang="fr">Collecteur de films universel</summary>
    <summary lang="hu">Univerzális film adat leolvasó</summary>
    <summary lang="ko">Universal 영화 자료수집기</summary>
    <summary lang="mk">Universal Movie Scraper</summary>
    <summary lang="nl">Universele Film Scraper</summary>
    <summary lang="pl">Universal Movie Scraper</summary>
    <summary lang="pt">Scraper Universal de Filmes</summary>
    <summary lang="pt_BR">Scraper de FIlmes Universal</summary>
    <summary lang="sv">Universell filmskrapa</summary>
    <description lang="bg">Този "източник" събира информация от следните сайтове: IMDb, TMDb, Rotten Tomatoes, Trakt.tv и OFDb.de. Зачбележете, че първоначалното търсене става винаги в IMDb, а след получаване на резултат може да попълни всяко поле с информация от различен сайт.</description>
    <description lang="cs">Tento zdroj dat získává informace z následujících podporovaných stránek: IMDb, TMDb, Rotten Tomatoes, Trakt.tv, OFDb.de. Vždy provádí základní hledání na IMDb, ale pro následující hledání může být upraveno pro každou hodnotu, ze které stránky chcete specifickou informaci získat.</description>
    <description lang="de">Dieser Scraper sammelt Informationen von den folgenden Homepages: IMDb, TMDb, Rotten Tomatoes, Trakt.tv, OFDb.de. Die erste Suche findet immer auf IMDb statt, danach kann man sich für jede Einstellung eine Bezugsquelle auswählen.</description>
    <description lang="el">Αυτό το scraper συλλέγει πληροφορίες από τις ακόλουθες ιστοσελίδες: IMDb, TMDb, Rotten Tomatoes, Trakt.tv, OFDb.de. Η αρχική αναζήτηση γίνεται πάντα στο IMDb, αλλά έπειτα μπορεί να ρυθμιστεί πεδίο ανά πεδίο από ποια σελίδα να λαμβάνονται πληροφορίες.</description>
    <description lang="en">This scraper collecting information from the following supported sites: IMDb, TMDb, Rotten Tomatoes, Trakt.tv, OFDb.de. It always does the initial search on IMDb, but following that it can be set field by field that from which site you want that specific information.</description>
    <description lang="es">Este buscador usa información de los siguientes sitios de internet soportados: IMDb, TMDb, Rotten Tomatoes, Trakt.tv, OFDb.de. La primera búsqueda siempre se hace en IMDb, pero a partir de ahí se puede decidir, campo a campo, el origen para cada tipo de información.</description>
    <description lang="es_AR">Este buscador usa información de los siguientes sitios de internet soportados: IMDb, TMDb, Rotten Tomatoes, Trakt.tv, OFDb.de. La primera búsqueda siempre se hace en IMDb, pero a partir de ahí se puede decidir, campo a campo, el origen para cada tipo de información.</description>
    <description lang="fr">Ce collecteur rassemble les informations des sites suivants : IMDb, TMDb, Rotten Tomatoes, Trakt.tv, OFDb.de. La première recherche est toujours faite sur IMDb, mais chaque champ peut ensuite être rempli depuis un site différent.</description>
    <description lang="hu">Ez a leolvasó a következő helyekről gyűjt információkat: IMDb, TMDb, Rotten Tomatoes, Trakt.tv, OFDb.de. A kezdő keresést midig az IMDb-n végzi, de utána mezőnként beállítható, hogy melyik oldalakat használja az adott információ lekérésére.</description>
    <description lang="ko">이 영화 자료수집기는 IMDb, TMDb, Rotten Tomatoes, Trakt.tv, OFDb.de에서 영화 정보를 가져옵니다. 항상 IMDb를 먼저 검색하지만 특정한 정보는 지정한 사이트에서 가져오도록 설정할 수 있습니다.</description>
    <description lang="mk">Ова стругалка за собирање информации од следните поддржани сајтови: IMDb, TMDb,  Rotten Tomatoes, Trakt.tv, OFDb.de. Тоа секогаш почнува пребарување на IMDb, но по тоа може да се постави поле по поле, од кој сајт сакате одредени информации.</description>
    <description lang="nl">Deze scraper verzamelt informatie van de volgende ondersteunde sites: IMDb, TMDb, Rotten Tomatoes, Trakt.tv en OFDb.de. Hij doet altijd de initiële zoekopdracht op IMDb, maar het kan per veld worden ingesteld vanaf welke site u de specifieke informatie wilt verzamelen</description>
    <description lang="pl">Ten scraper zbieraa informacje z następujących witryn: IMDb, TMDb, Rotten Tomatoes, Trakt.tv, OFDb.de. Wstępne wyszukiwanie rozpoczyna od IMDb, lecz gdy nie może uzupełnic jakiegoś pola stara się pobrać info z innych stron.</description>
    <description lang="pt">Este scraper recolhe informação dos seguintes sites suportados: IMDb, TMDb, Rotten Tomatoes, Trakt.tv, OFDb.de. A busca inicial é feita no IMDb, mas após isso pode especificar em cada campo os sites de onde quer obter essas informações específicas.</description>
    <description lang="pt_BR">Este scraper coleta informações dos seguintes sites: IMDb, TMDb, Rotten Tomatoes, Trakt.tv, OFDb.de. Ele sempre inicia a busca pleo IMDb. mas segue buscando campo a campo, a partir do site que definir para coletar e obter informações específicas. </description>
    <platform>all</platform>
  </extension>
</addon>
