<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<addon id="plugin.video.pakee"
       name="Pakee"
       version="1.0.23"
       provider-name="pakee">
  <requires>
    <import addon="xbmc.python" version="2.0"/>
    <import addon="script.module.urlresolver" version="0.0.1"/>
  </requires>
  <extension point="xbmc.python.pluginsource"
            library="default.py">
        <provides>video</provides>
  </extension>
  <extension point="xbmc.addon.metadata">
    <summary lang="be">Platform to browse media from the subcontinent across devices</summary>
    <summary lang="da">Platform til at udforske medie fra Subcontinent på tværs af enheder</summary>
    <summary lang="de">Plattform um Medien aus dem Subkontinent durch Geräte zu wählen.</summary>
    <summary lang="el">Πλατφόρμα για περιήγηση πολυμέσων από συσκευή σε συσκευή</summary>
    <summary lang="en">Platform to browse media from the subcontinent across devices</summary>
    <summary lang="lt">Platforma, kad galėtumėte naršyti visoje įrenginių subkontento laikmenoje</summary>
    <summary lang="pl">Platforma do przeglądania medii z subkontynentu.</summary>
    <summary lang="pt_BR">Plataforma para navegação de mídia nos subcontinentes entre  dispositivos</summary>
    <summary lang="sk">Platforma na prehliadanie médií zo Subkontinentu naprieč zariadeniami</summary>
    <summary lang="sv">Plattform för att utforska media från subkontinenten över enheter</summary>
    <description lang="be">&#10;-Browse TV channels, TV shows, movies, actors, fashion, photography, sports, YouTube channels from Subcontinent &#10;-Browse musicians' albums, songs, Facebook albums, news and YouTube channels &#10;-Allows users to play video, music or image content in "play all" mode &#10;-Allows users to pull any YouTube users playlists, uploaded/favorite videos and play in "play all" mode&#10;-More info available at http://sastatv.com&#10;</description>
    <description lang="da">&#10;-Gennemse TV-kanaler, TV-serier, film, skuespillere, mode, fotografering, sport, YouTube-kanaler fra Subcontinent &#10;-Gennemse musikeres albummer, sange, Facebook-albummer, nyheder og YouTube-kanaler &#10;-Tillader brugere at afspille video, musik eller billedindhold i "afspil alle" tilstand &#10;-Tilalder brugere at trække enhver YouTube-brugers afspilningslister, uploadede/favorit-videoer og afspille dem i i"afspil alle" tilstand&#10;-Mere info tilgængelig på http://sastatv.com&#10;</description>
    <description lang="de">&#10;-Durchschalten von Fernsehsendern, Fernsehshows, Filmen, Schauspielern, Mode, Fotografie, Sport, YouTube-Kanälen vom Subkontinent &#10;-Durchstöbern von Musikalben, Songs, Facebook-Alben, Nachrichten und YouTube-Kanälen&#10;-Benutzern des Abspielen von Videos, Musik oder Bildinhalten im "Alles abspielen"-Modus ermöglichen &#10;-Benutzern das Herunterladen von Wiedergabelisten irgendeines YouTube-Nutzers, hochgeladenen/favorisierten Videos und das Abspielen im "Alles abspielen"-Modus ermöglichen&#10;-Mehr Informationen unter http://sastatv.com&#10;</description>
    <description lang="el">&#10;- Περιηγηθείτε ανάμεσα σε τηλεοπτικά κανάλια, σειρές, ταινίες, ηθοποιούς, μόδα, φωτογραφία, αθλητικά, κανάλια του YouTube από την Υποήπειρο&#10;- Περιηγηθείτε ανάμεσα σε άλμπουμ καλλιτεχνών, τραγούδια, άλμπουμ από Facebook, ειδήσεις και κανάλια YouTube&#10;- Δίνεται η δυνατότητα στους χρήστες να προβάλλουν βίντεο, μουσική ή εικόνες σε λειτουργία "αναπαραγωγή όλων"&#10;- Δίνεται η δυνατότητα στους χρήστες να κατεβάσουν οποιαδήποτε λίστα αναπαραγωγής, μεταφορτωμένα/αγαπημένα βίντεο χρήστη από το YouTube, και να τα προβάλλουν σε λειτουργία "αναπαραγωγή όλων"&#10;- Περισσότερες πληροφορίες στο http://sastatv.com&#10;</description>
    <description lang="en">&#10;-Browse TV channels, TV shows, movies, actors, fashion, photography, sports, YouTube channels from Subcontinent &#10;-Browse musicians' albums, songs, Facebook albums, news and YouTube channels &#10;-Allows users to play video, music or image content in "play all" mode &#10;-Allows users to pull any YouTube users playlists, uploaded/favorite videos and play in "play all" mode&#10;-More info available at http://sastatv.com&#10;</description>
    <description lang="lt">&#10;-Naršyti TV kanalus, TV laidas, filmus, aktorius, madas, fotografijas, sportas, YouTube kanalus iš subkontentą. -Peržiūrėti muzikantų albumus, dainas, 'Snukiaknygės' albumus, naujienas. -YouTube kanaluose leidžia vartotojams atsisiusti/žiūrėti vaizdo turinį, klausytis muzikos. -Atkurti visus režimas leidžia vartotojams atsisiusti bet kokius YouTube naudotojų grojaraščius. Daugiau informacijos, http://sastatv.com&#10;</description>
    <description lang="pl">&#10;-przeglądanie kanałów TV,  seriali TV, filmów, aktorów, mody, fotografii, sportu, kanałów YouTube &#10;-przyglądaj albumy, piosenki, albumy Facebook, wiadomości i kanły YouTube&#10;-pozwala użytkownikom odtwarzać wideo, muzykę lub zdjęcia w trybie "odtwarzaj wszystko" &#10;-pozwala użytkownikom na pobieranie list odtwarzania użytkowników YouTube, wysłane/ulubione wideos i odtwarzanie w trybie "odtwarzaj wszystko"&#10;-Więcej informacji na stronie http://sastatv.com&#10;</description>
    <description lang="pt_BR">&#10;-Navegue Canais TVs, Seriados, filmes, atores, moda, fotografia, esports,  Canais do YouTube no Subcontinente &#10;-Navegue álbuns, músicas, álbuns do Facebook, notícias e canais do YouTube &#10;-Permitir usuário reproduzir vídeo, música ou conteúdo de imagens em modo "reproduzir tudo"&#10;-Permitir ao usuário puxar qualquer playlist de usuários do YouTube , fazer uploaded/de seus vídeos favoritos e reproduzir no modo "Reproduzir tudo"&#10;-Mais informações disponíveis em http://sastatv.com&#10;</description>
    <description lang="sk">&#10;- Prehliadajte TV kanály, TV vysielania, filmy, hercov, módu, fotografie, šport, YouTube kanály zo Subkontinentu&#10;- Prehliadajte albumy, skladby, Facebook albumy, noviny a YouTube kanály&#10;- Umožňuje užívateľom prehrávať video, hudobný a obrazový obsah v režime "Prehrať všetko"&#10;- Umožňuje užívateľom stiahnuť akékoľvek YouTube užívateľské playlisty, nahrané/obľúbené videá a pustiť ich v režime "Prehrať všetko"&#10;- viac informácií nájdete na http://sastatv.com&#10;</description>
    <description lang="sv">&#10;-Bläddra TV-kanaler, TV-serier. filmer, skådespelare, mode, fotografi, sport, YouTubekanaler från subkontinenten&#10;-Bläddra musikers album, sånger, Facebook album, nyheter och YouTubekanaler&#10;-Tillåt användare att spela video, musik eller bildinnehåll i "spela alla" läge&#10;-Tillåt användare att ladda ner YouTubeanvändares spellistor, upladdade/favorit videor och spela i "spela alla" läge&#10;-Mer info tillgänglig på http://sastatv.com&#10;</description>
    <disclaimer lang="be">No media content is hosted or streamed by the makers of this addon. Some parts of this addon may not be legal in your country of residence - please check with your local laws before installing.</disclaimer>
    <disclaimer lang="da">Intet medieindhold bliver hostet eller streamet af skaberne af dette add-on. Dele af dette add-on er muligvist ulovligt i dit land - dobbelttjek venligst med  dine lokale lovmyndigheder før du installerer.</disclaimer>
    <disclaimer lang="de">Kein Medieninhalt ist gehostet oder gestreamt von den Machern dieses Addons. Einige Inhalte dieses Addons sind eventuell in deinem Land illgeal - bitte prüfe die für dich geltenden Gesetze vor der Installation.</disclaimer>
    <disclaimer lang="el">Κανένα πολυμέσο δε φιλοξενείται ή διανέμεται από τους δημιουργούς αυτού του πρόσθετου. Κάποια τμήματα αυτού του πρόσθετου ενδέχεται να μην είναι νόμιμα στη χώρα σας - ελέγξτε τη νομοθεσία πριν την εγκατάσταση.</disclaimer>
    <disclaimer lang="en">No media content is hosted or streamed by the makers of this addon. Some parts of this addon may not be legal in your country of residence - please check with your local laws before installing.</disclaimer>
    <disclaimer lang="lt">Informacija/media yra patalpinta ir/arba nenutrūkstamu srautu internetu siunčia šio priedo kūrėjai. Kai kurios šio priedo dalys negali būti teisėtos jūsų gyvenamojoje vietoje/šalyje - prašome patikrinti vietinius įstatymus prieš diegdami šį priedą.</disclaimer>
    <disclaimer lang="pl">Żadne media nie są przechowywane ani strumieniowane przez twórców tego dodatku. Niektóre fragmenty tego dodatku mogą być nielegalne w kraju twojego pobytu - sprawdź lokalne prawo przed instalacją.</disclaimer>
    <disclaimer lang="pt_BR">Nenhum conteúdo de mídia está hospedado ou transmitido pelos desenvolvedores deste addon. Algumas partes deste addon pode não ser legal no seu país de residência - por favor, verifique as leis locais antes de instalar.</disclaimer>
    <disclaimer lang="sk">Žiadne média nie sú hosťované ani streamované tvorcami tohoto doplnku. Niektoré časti tohoto doplnku môžu byť protizákonné vo Vašej krajine pobytu - prosím informujte sa o miestnych zákonoch pred inštalovaním.</disclaimer>
    <disclaimer lang="sv">Ingen media är lagrade eller strömmad av skaparna av detta tillägg. Några delar av detta tillägg kan vara olagligt i ditt vistelseland - var god kontrollera dom lokala lagarna innan installation.</disclaimer>
    <platform>all</platform>
    <language>en ur hi</language>
  </extension>
</addon>
