<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<addon id="plugin.video.pakee"
       name="Pakee"
       version="1.0.23"
       provider-name="pakee">
  <requires>
    <import addon="xbmc.python" version="2.0"/>
    <import addon="script.module.urlresolver" version="0.0.1"/>
  </requires>
  <extension point="xbmc.python.pluginsource"
            library="default.py">
        <provides>video</provides>
  </extension>
  <extension point="xbmc.addon.metadata">
    <summary lang="be">Platform to browse media from the subcontinent across devices</summary>
    <summary lang="ca">Plataforma per buscar mitjans des del Subcontinent en diferents dispositius</summary>
    <summary lang="da">Platform til at udforske medie fra Subcontinent på tværs af enheder</summary>
    <summary lang="de">Plattform um Medien aus dem Subkontinent durch Geräte zu wählen.</summary>
    <summary lang="el">Πλατφόρμα για περιήγηση πολυμέσων από συσκευή σε συσκευή</summary>
    <summary lang="en">Platform to browse media from the subcontinent across devices</summary>
    <summary lang="en_NZ">Platform to browse media from the subcontinent across devices</summary>
    <summary lang="en_US">Platform to browse media from the subcontinent across devices</summary>
    <summary lang="es">Plataforma para acceder a contenido del subcontinente indio</summary>
    <summary lang="fr">Plateforme pour parcourir les médias des sous-contenus des différents périphériques</summary>
    <summary lang="fr_CA">Plate-forme pour parcourir les médias du sous-continent sur différents dispositifs</summary>
    <summary lang="gl">Plataforma para navegar polos medios de diferentes subcontinentes entre dispositivos</summary>
    <summary lang="he">פלטפורמה לעיון במדיה מתת היבשת ההודית באמצעות מכשירים שונים</summary>
    <summary lang="hr">Platforma za pregled medija sa subcontinenta putem uređaja</summary>
    <summary lang="hu">Platform médiaböngészéshez az eszközstruktúrákban.</summary>
    <summary lang="it">Piattaforma per sfogliare media da subcontinente tra dispositivi</summary>
    <summary lang="lt">Platforma, kad galėtumėte naršyti visoje įrenginių subkontento laikmenoje</summary>
    <summary lang="nl">platform om te zoeken naar media van uit het subcontinent tussen apparaten</summary>
    <summary lang="pl">Platforma do przeglądania medii z subkontynentu.</summary>
    <summary lang="pt">Uma plataforma para navegar por média desse subcontinente em todos os seus dispositivos</summary>
    <summary lang="pt_BR">Plataforma para navegação de mídia nos subcontinentes entre  dispositivos</summary>
    <summary lang="sk">Platforma na prehliadanie médií zo Subkontinentu naprieč zariadeniami</summary>
    <summary lang="sv">Plattform för att utforska media från subkontinenten över enheter</summary>
    <summary lang="zh">南亚次大陆通过设备浏览媒体的平台。</summary>
    <description lang="be">&#10;-Browse TV channels, TV shows, movies, actors, fashion, photography, sports, YouTube channels from Subcontinent &#10;-Browse musicians' albums, songs, Facebook albums, news and YouTube channels &#10;-Allows users to play video, music or image content in "play all" mode &#10;-Allows users to pull any YouTube users playlists, uploaded/favorite videos and play in "play all" mode&#10;-More info available at http://sastatv.com&#10;</description>
    <description lang="ca">&#10;-Examinar els canals de televisió, programes de televisió, pel·lícules, actors, moda, fotografia, esports, canals de YouTube des de Subcontinent&#10;-Explorar els àlbums de músics, cançons, àlbums de Facebook, notícies i canals de YouTube&#10;-Permet als usuaris reproduir vídeo, música o imatge en un mode "reproduir tot"&#10;-Permet als usuaris agafar la llista de reproducció, pujades i vídeos preferits de qualsevol usuari de YouTube, i reproduir en mode "reproduir tot"&#10;-Més informació disponible a http://sastatv.com&#10;</description>
    <description lang="da">&#10;-Gennemse TV-kanaler, TV-serier, film, skuespillere, mode, fotografering, sport, YouTube-kanaler fra Subcontinent &#10;-Gennemse musikeres albummer, sange, Facebook-albummer, nyheder og YouTube-kanaler &#10;-Tillader brugere at afspille video, musik eller billedindhold i "afspil alle" tilstand &#10;-Tilalder brugere at trække enhver YouTube-brugers afspilningslister, uploadede/favorit-videoer og afspille dem i i"afspil alle" tilstand&#10;-Mere info tilgængelig på http://sastatv.com&#10;</description>
    <description lang="de">&#10;-Durchschalten von Fernsehsendern, Fernsehshows, Filmen, Schauspielern, Mode, Fotografie, Sport, YouTube-Kanälen vom Subkontinent &#10;-Durchstöbern von Musikalben, Songs, Facebook-Alben, Nachrichten und YouTube-Kanälen&#10;-Benutzern des Abspielen von Videos, Musik oder Bildinhalten im "Alles abspielen"-Modus ermöglichen &#10;-Benutzern das Herunterladen von Wiedergabelisten irgendeines YouTube-Nutzers, hochgeladenen/favorisierten Videos und das Abspielen im "Alles abspielen"-Modus ermöglichen&#10;-Mehr Informationen unter http://sastatv.com&#10;</description>
    <description lang="el">&#10;- Περιηγηθείτε ανάμεσα σε τηλεοπτικά κανάλια, σειρές, ταινίες, ηθοποιούς, μόδα, φωτογραφία, αθλητικά, κανάλια του YouTube από την Υποήπειρο&#10;- Περιηγηθείτε ανάμεσα σε άλμπουμ καλλιτεχνών, τραγούδια, άλμπουμ από Facebook, ειδήσεις και κανάλια YouTube&#10;- Δίνεται η δυνατότητα στους χρήστες να προβάλλουν βίντεο, μουσική ή εικόνες σε λειτουργία "αναπαραγωγή όλων"&#10;- Δίνεται η δυνατότητα στους χρήστες να κατεβάσουν οποιαδήποτε λίστα αναπαραγωγής, μεταφορτωμένα/αγαπημένα βίντεο χρήστη από το YouTube, και να τα προβάλλουν σε λειτουργία "αναπαραγωγή όλων"&#10;- Περισσότερες πληροφορίες στο http://sastatv.com&#10;</description>
    <description lang="en">&#10;-Browse TV channels, TV shows, movies, actors, fashion, photography, sports, YouTube channels from Subcontinent &#10;-Browse musicians' albums, songs, Facebook albums, news and YouTube channels &#10;-Allows users to play video, music or image content in "play all" mode &#10;-Allows users to pull any YouTube users playlists, uploaded/favorite videos and play in "play all" mode&#10;-More info available at http://sastatv.com&#10;</description>
    <description lang="en_NZ">&#10;-Browse TV channels, TV shows, movies, actors, fashion, photography, sports, YouTube channels from Subcontinent &#10;-Browse musicians' albums, songs, Facebook albums, news and YouTube channels &#10;-Allows users to play video, music or image content in "play all" mode &#10;-Allows users to pull any YouTube users playlists, uploaded/favorite videos and play in "play all" mode&#10;-More info available at http://sastatv.com&#10;</description>
    <description lang="en_US">&#10;-Browse TV channels, TV shows, movies, actors, fashion, photography, sports, YouTube channels from Subcontinent &#10;-Browse musicians' albums, songs, Facebook albums, news and YouTube channels &#10;-Allows users to play video, music or image content in "play all" mode &#10;-Allows users to pull any YouTube users playlists, uploaded/favorite videos and play in "play all" mode&#10;-More info available at http://sastatv.com&#10;</description>
    <description lang="es">&#10;-Explore canales de TV, programas de TV, películas, actores, moda, fotografía, deportes y canales de YouTube desde el Subcontinente indio &#10;-Explore álbumes, canciones, álbumes de Facebook, noticias y canales de YouTube &#10;-Los usuarios pueden reproducir contenido de video, música o imágenes en el modo "reproducir todo" &#10;-Los usuarios pueden acceder a las listas de reproducción y videos subidos/favoritos de cualquier usuario de YouTube, y reproducirlos en el modo "reproducir todo"&#10;-Más información en http://sastatv.com&#10;</description>
    <description lang="fr">&#10;-Parcourir les chaines TV, les séries TV, les films, les acteurs, les modes, les photographies, les sports, les chaines Youtube des sous-contenus&#10;-Parcourir les albums, chansons, albums Facebook, actualités et chaines YouTube de l'artiste&#10;-Pemettre aux utilisateurs de lire un contenu type  vidéo, musique ou image dans le mode "tout lire"&#10;-Permettre aux utilisateurs de retirez toutes les playlistes, vidéos téléchargés/favorites d'utilisateur YouTube et lire en mode "tout lire"&#10;-Plus d'info disponnible sur http://sastatv.com&#10;</description>
    <description lang="fr_CA">&#10;- Parcourir les chaînes télé, les séries télé, les films, les acteurs, la mode, la photographie, les sports, les chaînes YouTube du sous-continent&#10;- Parcourir les albums, les chansons, les albums Facebook, les nouvelles et les chaînes YouTube des musiciens&#10;- Permettre aux utilisateurs de lire du contenu vidéo, musical ou image en mode « Tout jouer »&#10;- Permettre aux utilisateurs de prendre n'importe quelles listes d'utilisateurs de YouTube, vidéos téléversées/favorites et les lire en mode « Tout jouer »&#10;- Davantage d'infos sur http://sastatv.com&#10;</description>
    <description lang="gl">&#10;-Navegar polas canles de TV, Series de TV, filmes, actores, moda, fotografía, deportes, canles de YouTube&#10;-Navegar polos álbums dos músicos, cancións, álbums de Facebook, novas e canles de YouTube &#10;-Permitir aos usuarios reproducir vídeo, música ou imaxes no modo "reproducir todo" &#10;-Permitir aos usuarios obter as listaxes de reprodución doutros usuarios de YouTube, vídeos subidos/favoritos e reproducir en modo "reproducir todo"&#10;-Máis información en http://sastatv.com&#10;</description>
    <description lang="he">&#10;-עיין בערוצי טלוויזיה, תכניות, סרטים, שחקנים, אופנה, צילום, ספורט וערוצי YouTube מתת היבשת ההודית&#10;-עיין באלבומי אמנים, שירים, אלבומי פייסבוק, חדשות וערוצי YouTube&#10;-מאפשר למשתמשים לנגן תכני וידאו, מוזיקה או תמונות במצב "נגן הכל"&#10;-מאפשר למשתמשים לטעון כל רשימת ניגון, סרטונים שהועלו/מועדפים של משתמשים ב-YouTube ולנגנם במצב "נגן הכל"&#10;- מידע נוסף זמין בכתובת http://sastatv.com&#10;</description>
    <description lang="hr">&#10;-Pregledavajte TV programe, TV serije, filmove, glumce, modu, fotografije, sport, YouTube kanale iz Subcontinenta &#10;-Pregledavajte glazbene albume, pjesme, Facebook albume, novosti i YouTube kanale &#10;-Omogućuje korisnicima reprodukciju videa, glazbe ili slika sadržaja u "reproduciraj sve" načinu &#10;-Omogućuje korisnicima da gledaju bilo koji popis izvođenja na YouTubu, objavite/omiljene video snimke i reproducirajte ih u "reproduciraj sve" načinu&#10;-Više informacija dostupno na http://sastatv.com&#10;</description>
    <description lang="hu">&#10;-TV csatornák, sorozatok, filmek, előadók, divat fényképek, sportok, YouTube csatornák böngészése a Subcontinent-ből&#10;-Művészek albumainak, dalainak, Facebook albumainak, híreinek és YouTube csatornájának böngészése &#10;-Lehetővé teszi a felhasználóknak a videólejátszást, képek és zenék elérését "mindent lejátszik" üzemmódban&#10;-Elérhetővé teszi bármely YouTube felhasználó csatornáját, feltöltött/kedvencként jelölt videóinak lejátszását "mindent lejátszik" üzemmódban&#10;-Több információ elérhető a http://sastatv.com weboldalon&#10;</description>
    <description lang="it">&#10;- Sfoglia canali televisivi, programmi TV, film, attori, moda, fotografia, sport, canali YouTube dal Subcontinente &#10;- Sfoglia gli album dei musicisti, canzoni, album di Facebook, notizie e canali YouTube &#10;- consente agli utenti di riprodurre video, musica o immagini in modalità "riproduci tutto" &#10;- consente agli utenti di ottenere le playlist degli utenti di YouTube, caricati /preferiti e riprodurle in modalità "riproduci tutto"&#10;- Maggiori informazioni disponibili  su http://sastatv.com&#10;</description>
    <description lang="lt">&#10;-Naršyti TV kanalus, TV laidas, filmus, aktorius, madas, fotografijas, sportas, YouTube kanalus iš subkontentą. -Peržiūrėti muzikantų albumus, dainas, 'Snukiaknygės' albumus, naujienas. -YouTube kanaluose leidžia vartotojams atsisiusti/žiūrėti vaizdo turinį, klausytis muzikos. -Atkurti visus režimas leidžia vartotojams atsisiusti bet kokius YouTube naudotojų grojaraščius. Daugiau informacijos, http://sastatv.com&#10;</description>
    <description lang="nl">&#10;-Zoek TV kanalen, TV series, films, acteurs, kleding, fotografie, sporten, YouTube kanalen van het Subcontinent &#10;-Zoek  muziekkanten' albums, nummers, Facebook albums, nieuws en YouTube kanalen &#10;-staat gebruikers toe om video, muziek of afbeelding inhoud in "speel alles" modus af te spelen&#10;-staat gebruikers toe om alle YouTube gebruikersafspeellijsten te zien, geüploade/favoriete video`s en afspelen in "speel alles" modus⏎&#10;-meer informatie beschikbaar op http://sastatv.com&#10;</description>
    <description lang="pl">&#10;-przeglądanie kanałów TV,  seriali TV, filmów, aktorów, mody, fotografii, sportu, kanałów YouTube &#10;-przyglądaj albumy, utwory, albumy Facebooka, wiadomości i kanały YouTube&#10;-pozwala użytkownikom odtwarzać wideo, muzykę lub obrazy w trybie "odtwarzaj wszystko" &#10;-pozwala użytkownikom na pobieranie list odtwarzania użytkowników YouTube, wysłane/ulubione wideo i odtwarzanie w trybie "odtwarzaj wszystko"&#10;-Więcej informacji na stronie http://sastatv.com&#10;</description>
    <description lang="pt">&#10;-Navegue por canais TV, séries TV, filmes, actores, moda, fotografia, desporto e canais do YouTube deste subcontinente&#10;-Navegue pelo conteúdo dos músicos: álbuns, faixas, fotos do Facebook, notícias e canais YouTube &#10;-Permite aos utilizadores reproduzirem vídeo, música ou imagens em modo "reproduzir tudo"&#10;-Permite aos utilizadores aceder a qualquer lista de reprodução, vídeos enviados ou favoritos de um utilizador do YouTube e reproduzir em modo "reproduzir tudo"&#10;-Mais informação disponível em http://sastatv.com&#10;</description>
    <description lang="pt_BR">&#10;-Navegue Canais TVs, Seriados, filmes, atores, moda, fotografia, esports,  Canais do YouTube no Subcontinente &#10;-Navegue álbuns, músicas, álbuns do Facebook, notícias e canais do YouTube &#10;-Permitir usuário reproduzir vídeo, música ou conteúdo de imagens em modo "reproduzir tudo"&#10;-Permitir ao usuário puxar qualquer playlist de usuários do YouTube , fazer uploaded/de seus vídeos favoritos e reproduzir no modo "Reproduzir tudo"&#10;-Mais informações disponíveis em http://sastatv.com&#10;</description>
    <description lang="sk">&#10;- Prehliadajte TV kanály, TV vysielania, filmy, hercov, módu, fotografie, šport, YouTube kanály zo Subkontinentu&#10;- Prehliadajte albumy, skladby, Facebook albumy, noviny a YouTube kanály&#10;- Umožňuje užívateľom prehrávať video, hudobný a obrazový obsah v režime "Prehrať všetko"&#10;- Umožňuje užívateľom stiahnuť akékoľvek YouTube užívateľské playlisty, nahrané/obľúbené videá a pustiť ich v režime "Prehrať všetko"&#10;- viac informácií nájdete na http://sastatv.com&#10;</description>
    <description lang="sv">&#10;-Bläddra TV-kanaler, TV-serier. filmer, skådespelare, mode, fotografi, sport, YouTubekanaler från subkontinenten&#10;-Bläddra musikers album, sånger, Facebook album, nyheter och YouTubekanaler&#10;-Tillåt användare att spela video, musik eller bildinnehåll i "spela alla" läge&#10;-Tillåt användare att ladda ner YouTubeanvändares spellistor, upladdade/favorit videor och spela i "spela alla" läge&#10;-Mer info tillgänglig på http://sastatv.com&#10;</description>
    <description lang="zh">&#10;⏎ -在南亚次大陆浏览电视频道、剧集、电影、演员、时装、摄影、体育、YouTube频道 ⏎ -浏览音乐专辑、歌曲、Facebook相册、新闻和YouTube频道 ⏎ -用户可以在“全部播放”模式播放视频、音乐或图片内容 ⏎ -用户可以获取任何YouTube用户的播放列表，上传/收藏视频并在“全部播放”模式播放⏎ -更多信息见http://sastatv.com⏎&#10;</description>
    <disclaimer lang="be">No media content is hosted or streamed by the makers of this addon. Some parts of this addon may not be legal in your country of residence - please check with your local laws before installing.</disclaimer>
    <disclaimer lang="ca">No s'instal·len o transmetent continguts multimèdia pels creadors d'aquest complement. Algunes parts d'aquest complement poden no ser legals al vostre país de residència - si us plau verificau les lleis locals abans d'instal·lar-lo.</disclaimer>
    <disclaimer lang="da">Intet medieindhold bliver hostet eller streamet af skaberne af dette addon. Dele af dette addon er muligvist ulovligt i dit land - dobbelttjek venligst med dine lokale lovmyndigheder før du installerer.</disclaimer>
    <disclaimer lang="de">Kein Medieninhalt ist gehostet oder gestreamt von den Machern dieses Addons. Einige Inhalte dieses Addons sind eventuell in deinem Land illgeal - bitte prüfe die für dich geltenden Gesetze vor der Installation.</disclaimer>
    <disclaimer lang="el">Κανένα πολυμέσο δε φιλοξενείται ή διανέμεται από τους δημιουργούς αυτού του πρόσθετου. Κάποια τμήματα αυτού του πρόσθετου ενδέχεται να μην είναι νόμιμα στη χώρα σας - ελέγξτε τη νομοθεσία πριν την εγκατάσταση.</disclaimer>
    <disclaimer lang="en">No media content is hosted or streamed by the makers of this addon. Some parts of this addon may not be legal in your country of residence - please check with your local laws before installing.</disclaimer>
    <disclaimer lang="en_NZ">No media content is hosted or streamed by the makers of this addon. Some parts of this addon may not be legal in your country of residence - please check with your local laws before installing.</disclaimer>
    <disclaimer lang="en_US">No media content is hosted or streamed by the makers of this addon. Some parts of this addon may not be legal in your country of residence - please check with your local laws before installing.</disclaimer>
    <disclaimer lang="es">Los desarrolladores de este complemento no alojan ni distribuyen ninguno de los contenidos. Algunas partes de este complemento pueden no ser legales en su país de residencia - por favor, compruebe la legalidad vigente antes de instalar. </disclaimer>
    <disclaimer lang="fr">Aucun contenu multimédia est hébergé ou diffusée par les responsables de cet addon. Certaines parties de cet addon peuvent ne pas être légal dans votre pays de résidence - s'il vous plaît vérifier avec vos lois locales avant l'installation.</disclaimer>
    <disclaimer lang="fr_CA">Aucun contenu multimédia n'est hébergé ou diffusé par les développeurs de cet addiciel. Certaines parties de cet addiciel pourraient ne pas être légales dans votre pays de résidence - veuillez vérifier avec vos lois locales avant d'installer.</disclaimer>
    <disclaimer lang="gl">Ningún contido de medios está hospedado ou é transmitido polo creadores deste complemento. Algunhas partes deste complemento poden non ser legais no teu país - por favor verifica as leis locais antes de instalalo.</disclaimer>
    <disclaimer lang="he">אף תכני מדיה לא מאוחסנים או מוזרמים ע"י יוצרי הרחבה זו. יתכן שהצפיה בתכנים מסוימים מהרחבה זו אינה חוקית במקום מגוריך - ודא זאת מול חוקים מקומים לפני התקנה.</disclaimer>
    <disclaimer lang="hr">Neki dijelovi ovog dodatka možda nisu legalni u vašoj zemlji ili prebivalištu - provjerite vaše lokalne zakone prije instaliranja.</disclaimer>
    <disclaimer lang="hu">Nincs a készítők által média tartalom tárolva vagy sugározva. A kiegészítő egyes részei lehet, hogy nem törvényes az Ön hazájában - kérjük ellenőrizze a helyi törvényeket a telepítés előtt. </disclaimer>
    <disclaimer lang="it">Nessun contenuto multimediale è ospitato o erogato dagli autori di questo addon. Alcune parti dell'addon potrebbero non essere legali nel tuo paese di residenza - si prega di controllare le leggi vigenti prima di procedere con l'installazione.</disclaimer>
    <disclaimer lang="lt">Informacija/media yra patalpinta ir/arba nenutrūkstamu srautu internetu siunčia šio priedo kūrėjo. Kai kurios šio priedo dalys negali būti teisėtos jūsų gyvenamojoje vietoje/šalyje - prašome patikrinti vietinius įstatymus prieš diegdami šį priedą.</disclaimer>
    <disclaimer lang="nl">Geen media-inhoud is gehost of gestreamd door de makers van deze add-on. Sommige onderdelen van deze plug-in kunnen illegaal zijn in uw land.&#10;Raadpleeg de lokale wetgeving voordat u deze plug-in installeert.</disclaimer>
    <disclaimer lang="pl">Żadne media nie są przechowywane ani strumieniowane przez twórców tego dodatku. Niektóre fragmenty tego dodatku mogą być nielegalne w kraju twojego pobytu - sprawdź lokalne prawo przed instalacją.</disclaimer>
    <disclaimer lang="pt">Nenhum dos conteúdos de média é armazenado ou transmitido pelos criadores deste addon. Algumas partes deste addon podem não ser legais no seu país de residência - por favor, verifique a legislação local antes de instalar.</disclaimer>
    <disclaimer lang="pt_BR">Nenhum conteúdo de mídia está hospedado ou transmitido pelos desenvolvedores deste addon. Algumas partes deste addon pode não ser legal no seu país de residência - por favor, verifique as leis locais antes de instalar.</disclaimer>
    <disclaimer lang="sk">Žiadne média nie sú hosťované ani streamované tvorcami tohoto doplnku. Niektoré časti tohoto doplnku môžu byť protizákonné vo Vašej krajine pobytu - prosím informujte sa o miestnych zákonoch pred inštalovaním.</disclaimer>
    <disclaimer lang="sv">Ingen media är lagrade eller strömmad av skaparna av detta tillägg. Några delar av detta tillägg kan vara olagligt i ditt vistelseland - var god kontrollera dom lokala lagarna innan installation.</disclaimer>
    <disclaimer lang="zh">本插件作者未提供任何媒体内容。本插件的某些内容可能不符合你所在国家的法律规定 - 请在在安装前确认符合当地法律。</disclaimer>
    <language>en ur hi</language>
    <platform>all</platform>
  </extension>
</addon>
