<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<addon id="script.ircchat"
       name="IrcChat"
       version="1.0.1"
       provider-name="divingmule|MassIV">
  <requires>
    <import addon="xbmc.python" version="2.1.0"/>
  </requires>
  <extension point="xbmc.python.script" library="default.py">
    <provides>executable</provides>
  </extension>
  <extension point="xbmc.addon.metadata">
    <summary lang="de">Ein IRC Client</summary>
    <summary lang="el">Ένας Πελάτης IRC</summary>
    <summary lang="en">An IRC Client</summary>
    <summary lang="es">Un cliente IRC</summary>
    <summary lang="fr">Un client IRC</summary>
    <summary lang="gl">Un Cliente de IRC</summary>
    <summary lang="hr">IRC klijent</summary>
    <summary lang="it">Un Client per IRC</summary>
    <summary lang="nl">Een IRC cliënt</summary>
    <summary lang="pl">Klient IRC</summary>
    <summary lang="pt">Um Cliente IRC</summary>
    <summary lang="pt_BR">Um cliente IRC</summary>
    <summary lang="sv">En IRC-klient</summary>
    <summary lang="zh">一个IRC客户端</summary>
    <description lang="de">&#10;Dieses Addon ist ein einfacher IRC client für XBMC.&#10;Internet Relay Chat (IRC) ist ein Protokoll, um über das Internet &#10;Textnachrichten zu versenden oder Konferenzen durchzuführen.&#10;Es ist hauptsächlich für Gruppendiskussionen in Diskussionsforen gedacht.</description>
    <description lang="el">&#10;      Αυτό το πρόσθετο είναι ένας στοιχειώδης πελάτης IRC για το XBMC.&#10;      Το Internet Relay Chat (IRC) είναι ένα πρωτόκολλο για ζωντανή αλληλεπίδραση&#10;      μέσω διαδικτυακής ανταλλαγής μηνυμάτων (chat) ή συγχρονισμένη διάσκεψη.&#10;      Είναι σχεδιασμένο κυρίως για επικοινωνία μεταξύ πολλών ατόμων σε φόρουμ συζητήσεων, τα οποία ονομάζονται κανάλια.&#10;    </description>
    <description lang="en">&#10;      This add-on is a basic IRC client for XBMC mediacenter.&#10;      Internet Relay Chat (IRC) is a protocol for live interactive&#10;      Internet text messaging (chat) or synchronous conferencing.&#10;      It is mainly designed for group communication in discussion forums, called channels.&#10;    </description>
    <description lang="es">&#10;      Este add-on es un cliente IRC básico para XBMC.&#10;      Internet Relay Chat (IRC) es un protocolo para la interacción instantánea por&#10;      mensajes de texto por internet (chat) o conferencias.&#10;      Está diseñado principalmente para comunicación grupal en foros de discusión, llamados canales.&#10;    </description>
    <description lang="gl">&#10;      Este complemento é un cliente básico de IRC para o XBMC.&#10;      O Internet Relay Chat (IRC) é un protocolo para o envio ao vivo de&#10;      mensaxes de texto mediante Internet (chat) ou conferencias síncronas.&#10;      Está principalmente deseñado para a comunicación en foros, chamadas canles.&#10;    </description>
    <description lang="hr">&#10;      Ovaj dodatak je osnovni IRC klijent za XBMC medijski centar.&#10;      Internet Relay Chat (IRC) je protokol za interaktivno trenutno&#10;      slanje tekstovnih poruka (čavrljanje) ili istovremenu konferneciju.&#10;      Uglavnom je dizajnirano za grupnu komunikaciju na forumima rasprave, zvanim kanali.&#10;    </description>
    <description lang="nl">&#10;Een basis IRC cliënt voor XBMC mediacenter.&#10;Internet Relay Chat (IRC) is een protocol voor rechtstreeks&#10;interactieve tekst communicatie (chat) of gezamelijke conferentie.&#10;Het is voornamelijk ontworpen voor groep gesprekken in kanalen.</description>
    <description lang="pl">&#10;Ten plugin jest podstawowym klientem IRC dla XBMC. &#10;Internet Relay Chat (IRC) jest protokołem pozwalającym&#10;na interaktywne przesyłanie wiadomości tekstowych na żywo&#10;poprzez Internet (pogawędki) lub zsynchronizowanie&#10; konferencji. Jest głównie wykorzystywany dla komunikacji&#10;grupowej w forach dyskusyjnych zwanych kanałami.</description>
    <description lang="pt">&#10;      Este add-on é um cliente IRC básico para o centro de média XBMC.&#10;      O Internet Relay Chat (IRC) é um protocolo para envio interactivo&#10;      pela Internet de mensagens de texto (conversação) ou conferência sincronizada.&#10;      É desenhado principalmente para comunicação de grupo em fóruns de discussão, designados por canais.&#10;    </description>
    <description lang="pt_BR">&#10;Este add-on é um cliente IRC básico para a central de mídias XBMC.&#10;O "Internet Relay Chat" (IRC) é uma protocolo de mensagens de texto&#10;pela Internet instantâneo e interativo (chat) ou conferência síncrona.&#10;É feito principalmente para comunicação em grupo em fóruns de discussão, chamados canais.</description>
    <description lang="sv">&#10;Detta tillägg är en enkel IRC-klient för XBMC mediacenter&#10;Internet Relay Chat (IRC) är ett protokoll för direkt interaktiv&#10;Internet text messaging (chat) eller synkron konferens.&#10;Det är i huvudsak designat för gruppkommunikation i diskussionsforum, kallat kanaler.&#10; </description>
    <description lang="zh">&#10;此插件是用于XBMC媒体中心的一个基本IRC客户端&#10;Internet Relay Chat (IRC) 是一种用于互联网文字即时通讯&#10;或同步会议的网络协议。&#10;它主要设计用于通过频道进行论坛讨论组通信。</description>
    <platform>all</platform>
    <language></language>
    <license>GNU GENERAL PUBLIC LICENSE. Version 2, June 1991</license>
    <source>https://github.com/divingmule/script.ircchat</source>
    <forum></forum>
    <website>http://wiki.xbmc.org/index.php?title=Add-on:IrcChat#IRC</website>
  </extension>
</addon>
