<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<addon
  id="skin.mediastream_redux"
  version="2.5.1"
  name="MediaStream Redux"
  provider-name="Jezz_X (graphics by team razorfish)">
  <requires>
    <import addon="xbmc.gui" version="4.0.0"/>
  </requires>
  <extension
    point="xbmc.gui.skin"
    defaultthemename="Textures.xbt"
    debugging="false"
    effectslowdown="1.0">
    <res width="1280" height="720" aspect="16:9" default="true" folder="720p" />
  </extension>
  <extension point="xbmc.addon.metadata">
    <summary lang="de">Jezz_X's redesign von dem originalen "MediaStream"-Skin</summary>
    <summary lang="el">Επανασχεδιασμός του πρωτότυπου κελύφους MediaStream από τον Jezz_X</summary>
    <summary lang="en">Jezz_X's redesign of the original "MediaStream" skin</summary>
    <summary lang="hu">Jezz_X által újragondolt "MediaStream" felszín</summary>
    <summary lang="ko">오리지널 "MediaStream"을  Jezz_X가 다시 디자인한 스킨</summary>
    <summary lang="pt">MediaStream Redux, o reinventar do tema 'MediaStream' por Jezz_X</summary>
    <description lang="el">Το MediaStream Redux είναι επανασχεδιασμός από την αρχή του κελύφους MediaStream της ομάδας Team Razorfish, που χρησιμοποιεί μόνο τις εικόνες του αρχικού κελύφους (επίσης, τη διαμόρφωση της αρχικής οθόνης του και κάποιους τύπους προβολής) και είναι μόνο για οθόνες 16x9, όχι 4x3 όπως το πρωτότυπο.[CR]   Δημιούργησα αυτό το κέλυφος διότι προερχόμενος από κελύφη όπως το Project Mayhem λάτρεψα τη όψη του πρωτότυπου Mediastream, αλλά βρήκα ότι ήταν πολύ δύσκολο να περιηγηθώ σε αυτό όπως ήθελα (παλιά χούγια). Συνεπώς αυτό το κέλυφος έχει πλοήγηση παρόμοια με τα κελύφη PM (Το μενού είναι στην αριστερή πλευρά)[CR]  Πολλές ευχαριστίες στην Team Razorfish για το αρχικό σχέδιο και τα γραφικά που χρησιμοποιήθηκαν σε αυτήν την έκδοση</description>
    <description lang="en">   MediaStream Redux is a complete remake from the ground up of Team Razorfish's MediaStream skin and only uses the original skins graphics (also its home window layout and some of its views) and is for 16x9 only no 4x3 support like the original.[CR]   I made this skin because coming from the Project Mayhem skins I loved the original Mediastream skin looks but found it very hard to navigate my way around in the original (old habits die hard). So this skin Navigates more like the PM skins (Menu is on the left hand side)[CR]  All credit to Team Razorfish for the original concept and graphics used in this version</description>
    <description lang="hu">A MediaStream Redux egy alapoktól újraírt MediaStream (Team Razorfish) felszín, melyben csak azok a részek maradtak érintetlenül amik az eredeti felszínben kifogástalanul működtek. A Redux immár a 16x9-es képarányt támogatja, ellentétben az eredeti felszín 4x3-as képarányával.[CR]A Redux-ban megváltozott a navigáció, ami az eredeti felszínben gondot okozott. Minden grafikai elem és koncepció a Team Razorfish által készített, eredeti felszínből készült.</description>
    <description lang="ko">   MediaStream Redux는 Team Razorfish의 MediaStream 스킨의 원래 그래픽(과 홈 윈도우 구성, 보기 방식등)만을 사용하고 완전히 처음부터 다시 만든 스킨입니다. 오리지널과 마찬가지로 16:9 전용이며 4x3은 지원하지 않습니다.[CR]   이 스킨을 만든 이유는 Project Mayhem 스킨에서 넘어온 탓에 오리지널 MediStream 스킨의 모양새는 좋았지만 스킨을 사용하기에는 굉장히 불편했기 때문입니다.(오래된 버릇은 쉽게 없어지지 않습습니다.) 그래서 이 스킨의 탐색 방식은 Projetc Mayhem 스킨과 비슷(메뉴가 왼쪽에 있음)합니다.[CR]  All credit to Team Razorfish for the original concept and graphics used in this version</description>
    <description lang="pt">   O tema MediaStream Redux é um completo reinventar do tema 'MediaStream', desenvolvido originalmente pela equipa Razorfish. Apenas usa alguns gráficos e organização de vistas do tema original, exclusivamente para ecrãs 16x9.[CR]   Desenvolvi este tema após o términos dos temas 'Project Mayhem'. Adorava o tema 'Mediastream' original mas achava muito difícil navegar nos menus (velhos hábitos fazem o monge). Assim, ao navegar, este tema comporta-se como os temas 'Project Mayhem' (Menus à esquerda).[CR]  Todos os créditos vão para a equipa 'Razorfish' pelo conceito original e gráficos usados nesta versão.</description>
    <platform>all</platform>
  </extension>
</addon>
