<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<addon id="metadata.artists.theaudiodb.com"
       name="TheAudioDb Artist Scraper"
       version="1.0.2"
       provider-name="Team XBMC">
  <requires>
    <import addon="xbmc.metadata" version="1.0"/>
    <import addon="metadata.common.fanart.tv" version="1.1.0"/>
    <import addon="metadata.common.theaudiodb.com" version="1.1.0"/>
  </requires>
  <extension point="xbmc.metadata.scraper.artists"
             language="en"
             library="tadb.xml"/>
  <extension point="xbmc.addon.metadata">
    <summary lang="bg">Сваля инф. за музикални артисти от TheAudioDb</summary>
    <summary lang="el">Scraper Καλλιτεχνών του TheAudioDb</summary>
    <summary lang="en">TheAudioDb Artist Scraper</summary>
    <summary lang="ko">TheAudioDb 아티스트 자료수집기</summary>
    <summary lang="mk">TheAudioDb Artist Scraper</summary>
    <summary lang="pl">TheAudioDb scraper wykonawców</summary>
    <summary lang="pt">Scraper de Artistas TheAudioDb</summary>
    <summary lang="pt_BR">Scraper Artista TheAudioDB</summary>
    <summary lang="sv">TheAudioDb artistskrapa</summary>
    <description lang="el">Το TheAudioDb.com είναι μία βάση δεδομένων μουσικών εκδόσεων που στηρίζεται στην κοινότητα. Στόχος μας είναι να είμαστε η πιο απλή, εύκολη στη χρήση και ακριβής πηγή Μουσικών μετα-δεδομένων στο διαδίκτυο. Παρέχουμε, επίσης, ένα API για πρόσβαση στο αποθετήριο δεδομένων μας, ούτως ώστε να μπορεί να χρησιμοποιηθεί από πολλές δημοφιλείς εφαρμογές κέντρων πολυμέσων (HTPC) και κινητών τηλεφώνων, προκειμένου να έχετε την καλύτερη δυνατή μουσική εμπειρία χωρίς κόπο.</description>
    <description lang="en">TheAudioDB.com is a community driven database of audio releases. It is our aim to be the most simple, easy to use and accurate source for Music metadata on the web. We also provide an API to access our repository of data so it can be used in many popular HTPC and Mobile apps to give you the best possible audio experience without the hassle.</description>
    <description lang="ko">TheAudioDB.com은 커뮤니티 지향의 오디오 데이터베이스입니다. 가장 단순하고, 사용하기 쉽고, 정확한 음악 메타데이터를 제공하는 것이 우리의 목표입니다. 우리는 또한 우리의 데이터 저장소에 접근할 수 있는 API를 제공해서 이를 이용하는 많은 HTPC와 모바일앱이 최선의 오디오 경험을 제공할 수 있도록 합니다.</description>
    <description lang="mk">TheAudioDB.com is a community driven database of audio releases. It is our aim to be the most simple, easy to use and accurate source for Music metadata on the web. We also provide an API to access our repository of data so it can be used in many popular HTPC and Mobile apps to give you the best possible audio experience without the hassle.</description>
    <description lang="pl">TheAudioDB.com to społeczność prowadząca bazę wydawnictw muzycznych. Naszym głównym założeniem jest być jak najbardziej prostym, łatwym w użyciu źródłem muzycznych metadanych w sieci. Udostępniamy także API by dać dostęp do naszych zasobów dla wielu popularnych HTPC oraz mobilnych aplikacji w celu jak najlepszych doświadczeń z muzyką.</description>
    <description lang="pt">TheAudioDB.com é uma base de dados de edições de áudio, mantida pela comunidade. Esta fonte de metadados de Música da web tem como metas a simplicidade, facilidade de utilização e exactidão. Também fornecemos uma API para aceder ao nosso repositório de dados, para poder ser usada em muitas aplicações móveis e de HTPC. Assim terá a melhor experiência de áudio possível, sem complicações.</description>
    <description lang="pt_BR">TheAudioDB.com é um banco de dados orientando a comunidade os lançamentos de áudio. O nosso objetivo é ser a fonte mais simples, fácil de usar e precisa de metadados de Música na web. Nós também fornecemos uma API para acessar nosso repositório de dados para que possa ser usado em muitos HTPC populares e aplicativos móveis para dar-lhe a melhor experiência de áudio possível sem incômodo.</description>
    <description lang="sv">TheAudioDB.com är en gemenskapsdriven databas med musikutgivningar. Det är vårt mål att bli den enklaste att använda och mest korrekta källan för musikmetadata på webben. Vi erbjuder också ett API för att ansluta till vår datakälla så den kan användas i många populära HTPC och mobila appar för att ge dig den bästa ljudupplevelsen utan krångel.</description>
    <platform>all</platform>
  </extension>
</addon>

