<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<addon id="plugin.audio.jambmc" name="JamBMC (Jamendo XBMC)" version="0.0.3" provider-name="Tristan Fischer (sphere@dersphere.de)">
    <requires>
        <import addon="xbmc.python" version="2.1.0"/>
        <import addon="script.module.requests" version="1.1.0"/>
        <import addon="script.module.xbmcswift2" version="2.4.0"/>
    </requires>
    <extension point="xbmc.python.pluginsource" library="addon.py">
        <provides>audio</provides>
    </extension>
    <extension point="xbmc.addon.metadata">
        <summary lang="ca">La plataforma numero 1 de musica gratuïta</summary>
        <summary lang="de">Die Nr. 1 Plattform für freie Musik.</summary>
        <summary lang="el">Η #1 πλατφόρμα δωρεάν μουσικής.</summary>
        <summary lang="en">The #1 platform for free music.</summary>
        <summary lang="es">La plataforma numero 1 para musica gratuita</summary>
        <summary lang="fr">La plateforme n°1 de la musique libre.</summary>
        <summary lang="gl">O nº 1 en música de balde.</summary>
        <summary lang="he">הפלטפורמה מס' 1 למוזיקה חינמית.</summary>
        <summary lang="hr">Broj 1 platforma za besplatnu glazbu.</summary>
        <summary lang="it">La piattaforma n° 1 per la musica libera.</summary>
        <summary lang="nl">het #1 platform voor gratis muziek.</summary>
        <summary lang="pl">Platforma nr1 dla darmowej muzyki</summary>
        <summary lang="pt">A plataforma Nº1 para música grátis.</summary>
        <summary lang="pt_BR">A plataforma #1 para música grátis.</summary>
        <description lang="ca">Amb aquesta complement es pot navegar tot el contingut de Jamendo.com[CR]Per la llista completa de característiques fer una ullada a la llista de canvis.</description>
        <description lang="de">Mit diesem Add-on hast du Zugriff auf den gesamten Content von Jamendo.com.[CR]Für eine komplette Feature-Liste kannst du ins Changelog schauen.</description>
        <description lang="el">Με αυτό το πρόσθετο μπορείτε να περιηγηθείτε στο περιεχόμενο του Jamendo.com[CR]Για μια πλήρη λίστα των χαρακτηριστικών ελέγξτε το αρχείο καταγραφής.</description>
        <description lang="en">With this add-on you can browse all content from Jamendo.com[CR]For full list of features have a look to the changelog.</description>
        <description lang="es">Con este add-on podrás navegar por todo el contenido de Jamendo.com[CR]Para un listado completo de características échale un vistazo a el changelog.</description>
        <description lang="fr">Avec cette extension, vous pouvez explorer le contenu de Jamendo.com[CR]Consultez le changelog pour voir la liste complète des fonctionnalités.</description>
        <description lang="gl">Este complemento permítelle navegar en todo o contido de Jamendo.com[CR]Para coñecer todas as características bótelle unha ollada ao changelog.</description>
        <description lang="he">בעזרת הרחבה זו הינך יכול לעיין בכל התוכן מ-Jamendo.com[CR]לרשימת תכונות מלאה עיין ביומן השינויים.</description>
        <description lang="hr">Sa ovim dodatkom možete pregledavati sav sadržaj na Jamendo.com[CR]Za potpuni popis značajki pogledajte popis promjena.</description>
        <description lang="it">Con questo add-on puoi navigare tutti i contenuti di Jamendo.com[CR]. Per la lista completa delle funzionalità controlla il changelog.</description>
        <description lang="nl">Met deze add-on kan je zoeken naar alle inhoud van Jamendo.com[CR] voor de volledige lijst met fucties moet u kijken in de changelog.</description>
        <description lang="pl">Poprzez tą wtyczkę możesz przeglądać całą zawartość Jamendo.com[CR]Pełna lista właściwości jest do przeglądnięcia w pliku changelog.</description>
        <description lang="pt">Com este add-on, pode navegar por todos os conteúdos de Jamendo.com[CR]Para uma lista completa de funcionalidades, dê uma vista de olhos no changelog.</description>
        <description lang="pt_BR">Com este addon você pode navegar por todo o conteúdo de Jamendo.com[CR]Para lista de todos os recursos, verifique o log de mudanças.</description>
        <disclaimer lang="ca">Aquest complement es va crear inicialment per participar en el 2013 Jamendo App-Contest</disclaimer>
        <disclaimer lang="de">Dieses Add-on wurde ursprünglich für die Teilnahme am Jamendo App-Contest 2013 entwickelt.</disclaimer>
        <disclaimer lang="el">Αυτό το πρόσθετο δημιουργήθηκε αρχικά σαν συμμετοχή στο διαγωνισμό εφαρμογών "2013 Jamendo App-Contest".</disclaimer>
        <disclaimer lang="en">This add-on was initially created to participate in the 2013 Jamendo App-Contest</disclaimer>
        <disclaimer lang="es">Este add-on ha sido creado inicialmente para participar en el app-contest Jamendo 2013</disclaimer>
        <disclaimer lang="gl">Este complemento foi creado inicialmente para participar no concurso de aplicacións Jamendo 2013</disclaimer>
        <disclaimer lang="he">הרחבה זו נוצרה לראשונה לשם השתתפות בתחרות אפליקציות 2013 של Jamendo.</disclaimer>
        <disclaimer lang="hr">Ovaj dodatak je u početku napravljen za sudjelovanje u 2013 na Jamendo natjecanju aplikacija</disclaimer>
        <disclaimer lang="it">Questo add-on, inizialmente è stato creato per partecipare all' app-contest 2013 di Jamendo</disclaimer>
        <disclaimer lang="nl">Deze add-on was voor heet eerst gecreëerd om deel te nemen aan de 2013 Jamendo App-wedstrijd</disclaimer>
        <disclaimer lang="pl">Wtyczka oryginalnie została napisana dla 2013 Jamendo App-Contest</disclaimer>
        <disclaimer lang="pt">Este add-on foi criado inicialmente para participar no concurso de apps Jamendo de 2013</disclaimer>
        <disclaimer lang="pt_BR">Este addon foi inicialmente criado para participar em 2013 do evento Jamendo APP.</disclaimer>
        <language />
        <platform>
        <website>http://www.jamendo.com/</website>
        <source>https://github.com/dersphere/JamBMC</source>
        <forum></forum>
        <email>sphere@dersphere.de</email>
        <license>GNU GENERAL PUBLIC LICENSE. Version 2, June 1991</license>
    </extension>
</addon>
