<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<addon id="plugin.audio.jambmc" name="JamBMC (Jamendo XBMC)" version="0.0.3" provider-name="Tristan Fischer (sphere@dersphere.de)">
    <requires>
        <import addon="xbmc.python" version="2.1.0"/>
        <import addon="script.module.requests" version="1.1.0"/>
        <import addon="script.module.xbmcswift2" version="2.4.0"/>
    </requires>
    <extension point="xbmc.python.pluginsource" library="addon.py">
        <provides>audio</provides>
    </extension>
    <extension point="xbmc.addon.metadata">
        <summary lang="de">Die Nr. 1 Plattform für freie Musik.</summary>
        <summary lang="el">Η #1 πλατφόρμα δωρεάν μουσικής.</summary>
        <summary lang="en">The #1 platform for free music.</summary>
        <summary lang="gl">O nº 1 en música de balde.</summary>
        <summary lang="pl">Platforma nr1 dla darmowej muzyki</summary>
        <summary lang="pt">A plataforma Nº1 para música grátis.</summary>
        <description lang="de">Mit diesem Add-on hast du Zugriff auf den gesamten Content von Jamendo.com.[CR]Für eine komplette Feature-Liste kannst du ins Changelog schauen.</description>
        <description lang="el">Με αυτό το πρόσθετο μπορείτε να περιηγηθείτε στο περιεχόμενο του Jamendo.com[CR]Για μια πλήρη λίστα των χαρακτηριστικών ελέγξτε το αρχείο καταγραφής.</description>
        <description lang="en">With this add-on you can browse all content from Jamendo.com[CR]For full list of features have a look to the changelog.</description>
        <description lang="gl">Este complemento permítelle navegar en todo o contido de Jamendo.com[CR]Para coñecer todas as características bótelle unha ollada ao changelog.</description>
        <description lang="pl">Poprzez tą wtyczke możesz przeglądać całą zawartość Jamendo.com[CR]Pełna lista właściwości jest do przeglądnięcia w pliku changelog.</description>
        <description lang="pt">Com este add-on, pode navegar por todos os conteúdos de Jamendo.com[CR]Para uma lista completa de funcionalidades, dê uma vista de olhos no changelog.</description>
        <disclaimer lang="de">Dieses Add-on wurde ursprünglich für die Teilnahme am Jamendo App-Contest 2013 entwickelt.</disclaimer>
        <disclaimer lang="el">Αυτό το πρόσθετο δημιουργήθηκε αρχικά σαν συμμετοχή στο διαγωνισμό εφαρμογών "2013 Jamendo App-Contest".</disclaimer>
        <disclaimer lang="en">This add-on was initially created to participate in the 2013 Jamendo App-Contest</disclaimer>
        <disclaimer lang="gl">Este complemento foi creado inicialmente para participar no concurso de aplicacións Jamendo 2013</disclaimer>
        <disclaimer lang="pl">Wtyczka oryginalnie została napisana dla 2013 Jamendo App-Contest</disclaimer>
        <disclaimer lang="pt">Este add-on foi criado inicialmente para participar no concurso de apps Jamendo de 2013</disclaimer>
        <language />
        <platform>
        <website>http://www.jamendo.com/</website>
        <source>https://github.com/dersphere/JamBMC</source>
        <forum></forum>
        <email>sphere@dersphere.de</email>
        <license>GNU GENERAL PUBLIC LICENSE. Version 2, June 1991</license>
    </extension>
</addon>
