<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<addon id="plugin.video.hwclips" name="HWCLIPS.com" version="1.0.2" provider-name="Tristan Fischer (sphere@dersphere.de)">
  <requires>
    <import addon="xbmc.python" version="2.0"/>
    <import addon="script.module.simplejson" version="2.0.10"/>
    <import addon="script.module.xbmcswift" version="0.2.0"/>
  </requires>
  <extension point="xbmc.python.pluginsource" library="addon.py">
    <provides>video</provides>
  </extension>
  <extension point="xbmc.addon.metadata">
    <summary lang="be">computers, hard- and software and technic videos</summary>
    <summary lang="ca">videos tècnics, d'ordinadors, maquinari i programari</summary>
    <summary lang="de">Computer, Technik, Hard- und Software Videos</summary>
    <summary lang="el">Βίντεο για υπολογιστές, υλικό και λογισμικό, και τεχνολογία</summary>
    <summary lang="en">computers, hard- and software and technic videos</summary>
    <summary lang="ko">컴퓨터, 하드웨어, 소프트웨어, 기술 비디오</summary>
    <summary lang="lt">kompiuteriai, standžiajame diske  bei programinėje įrangoje ir techniniai vaizdo įrašai</summary>
    <summary lang="pl">Komputery, sprzęt, oprogramowanie i technika. Tylko wideo.</summary>
    <summary lang="pt">vídeos de computadores, hard e software, vídeos técnicos</summary>
    <summary lang="pt_BR">computadores, hard and software e vídeos técnicos</summary>
    <summary lang="sv">datorer, hård- och mjukvara samt tekniska videor</summary>
    <description lang="be">Hardwareclips is an online video platform with a focus on computers, hard- and software and technic in general.</description>
    <description lang="de">Hardwareclips ist ein Online-Videportal mit den Schwerpunkten Computer, Technik, Hard- und Software.</description>
    <description lang="el">Το Hardwareclips είναι μία διαδικτυακή πλατφόρμα που εστιάζει στους υπολογιστές, το υλικό και το λογισμικό, και την τεχνολογία γενικότερα.</description>
    <description lang="en">Hardwareclips is an online video platform with a focus on computers, hard- and software and technic in general.</description>
    <description lang="ko">Hardwareclips는 컴퓨터, 하드웨어, 소프트웨어 그리고 기술에 중점을 두고 있는 온라인 비디오 플랫폼입니다.</description>
    <description lang="lt">Hardwareclips įrašai interneto vaizdo platformos kompiuteriouse, techninės ir programinės įrangos metodika.</description>
    <description lang="pl">HardwareClips to internetowa platforma wideo skupiająca się na komputerach, sprzęcie, oprogramowaniu i technice.</description>
    <description lang="pt">Hardwareclips é uma plataforma de vídeos online que se foca em computadores, hard e software, e vídeos técnicos</description>
    <description lang="pt_BR">Hardwareclips é uma plataforma de vídeos online com foco em computadores, hardware e software e vídeos técnicos em geral.</description>
    <description lang="sv">Hardwareclips är en online videoplattform med fokus på datorer, hård- och mjukvara samt teknik i allmänhet.</description>
    <platform>all</platform>
  </extension>
</addon>
