<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<addon id="plugin.video.dump" name="Dump.com" version="2.0.1" provider-name="Tristan Fischer (sphere@dersphere.de)">
    <requires>
        <import addon="xbmc.python" version="2.1.0"/>
        <import addon="script.module.beautifulsoup" version="3.0.8"/>
        <import addon="script.module.xbmcswift2" version="2.4.0"/>
    </requires>
    <extension point="xbmc.python.pluginsource" library="addon.py">
        <provides>video</provides>
    </extension>
    <extension point="xbmc.addon.metadata">
        <summary lang="de">Familienfreundliche Videos</summary>
        <summary lang="el">Βίντεο για όλη την Οικογένεια</summary>
        <summary lang="en">Family Friendly Videos</summary>
        <summary lang="es">Videos de ambiente familiar</summary>
        <summary lang="fr">Vidéos pour toute la famille</summary>
        <summary lang="gl">Vídeos de Ambiente Familiar</summary>
        <summary lang="it">Video per la Famiglia</summary>
        <summary lang="pl">Wideo przyjazne rodzinie</summary>
        <summary lang="pt">Vídeos Para Toda a Família</summary>
        <summary lang="pt_BR">Vídeos apropriados para toda a Família</summary>
        <summary lang="sv">Familjevänliga videor</summary>
        <description lang="de">Die Webseite enthält interessante, lehrreiche und lustige Videos für Zuschauer jeden Alters. Tägliche Updates</description>
        <description lang="el">Ιστοσελίδα ενδιαφερόντων, εκπαιδευτικών και αστείων βίντεο κατάλληλων για όλες τις ηλικίες. Καθημερινές ενημερώσεις.</description>
        <description lang="en">Website containing interesting, educational and funny videos that are suitable for all ages. Updated daily.</description>
        <description lang="es">Sitio web que contiene vídeos interesantes, educativos y divertidos que son adecuados para todas las edades. Actualizado diariamente.</description>
        <description lang="fr">Site web contenant des vidéos intéressantes, éducatives et drôles sans limite d'âge. Mises à jour quotidienne.</description>
        <description lang="gl">Sitio web que contén vídeos interesantes, educativos e divertidos, sendo os máis axeitados a todas as idades. Actualizado ao día.</description>
        <description lang="it">Il Sito contiene video interessanti, educativi e divertenti adatti a tutte le età. Aggiornamenti giornalieri.</description>
        <description lang="pl">Strona zawierająca interesujące, rozwijające i zabawne wideo, odpowiednie dla wszsystkich grup wiekowych. Aktualizowane codziennie.</description>
        <description lang="pt">Um site que contém vídeos interessantes, educativos e divertidos, apropriados para todas as idades. Actualizado diariamente.</description>
        <description lang="pt_BR">Site com conteúdos interessantes, vídeos educativos e engraçados que são adequados para todas as idades. Atualizado diariamente.</description>
        <description lang="sv">Webbsidan innehåller intressanta, utbildande och roliga videor som är lämpliga för alla åldrar. Uppdaterad dagligen.</description>
        <language />
        <platform>
        <website>http://www.dump.com/</website>
        <source>https://github.com/dersphere/plugin.video.dump</source>
        <forum>http://forum.xbmc.org/showthread.php?tid=126088</forum>
        <email>sphere@dersphere.de</email>
        <license>GNU GENERAL PUBLIC LICENSE. Version 2, June 1991</license>
    </extension>
</addon>
