<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<addon
  id="skin.simplicity"
  version="4.0.1"
  name="Simplicity"
  provider-name="igotdvds|Balinus">
  <requires>
	<import addon="xbmc.gui" version="5.0.1"/>
	<import addon="script.artwork.downloader" version="12.0.14"/>
	<import addon="service.skin.widgets" version="0.0.24"/>
	<import addon="script.favourites" version="3.2.2"/>	
	<import addon="script.tv.show.next.aired" version="5.0.6"/>
	<import addon="script.globalsearch" version="1.1.1"/>
  </requires>
  <extension point="xbmc.gui.skin" defaultthemename="Textures.xbt" effectslowdown="1.0" debugging="false">
    <res width="1280" height="720" aspect="16:9" default="true" folder="720p"/>
  </extension> 
  <extension point="xbmc.addon.metadata">
    <summary lang="de">Eine neue Interpretation einer schlichten und eleganten Oberfläche</summary>
    <summary lang="el">Ένα απλό και κομψό κέλυφος υπό ένα νέο πρίσμα.</summary>
    <summary lang="en">A fresh take on a simple and elegant skin.</summary>
    <summary lang="fr_CA">Une nouvelle approche pour un habillage simple et élégant.</summary>
    <summary lang="hu">Egy üdítő lépés az egyszerű és elegáns felszínen.</summary>
    <summary lang="ms">Merupakan kulit yang ringkas dan elegen.</summary>
    <summary lang="nl">een frisse blik op een simpel en elegant ontwerp.</summary>
    <summary lang="zh">一个新鲜出炉的简单而优雅的皮肤。</summary>
    <description lang="de">Mit PVR-Unterstützung. Simplicity wurde nach seinem Namen entwickelt. Wir versuchten alles klar und fließend zu gestalten, ohne auf Features zu verzichten. Viel Spaß!</description>
    <description lang="el">Με υποστήριξη PVR, το Simplicity έχει σχεδιαστεί με βασικό γνώμονα την απλότητα.  Προσπαθήσαμε να κρατήσουμε τα πάντα καθαρά και ευέλικτα, χωρίς την απώλεια σημαντικών λειτουργιών.  Απολαύστε το!</description>
    <description lang="en">With PVR support, Simplicity was designed around its name, simple.  We tried to keep everything clean and fluid without losing great features.  Enjoy!</description>
    <description lang="fr">Avec un support PVR, Simplicity est conçu pour une utilisation simple. Tout est fluide et direct, sans perdre les options plus avancées.</description>
    <description lang="fr_CA">Avec la prise en charge des numériscopes, Simplicité a été conçu d'après son nom, simple. Nous avons essayé de tout garder net et fluide sans perdre de fonctions intéressantes. Appréciez-le!</description>
    <description lang="hu">PVR támogatással, Simplicity a neve alapján lett tervezve, úgymint egyszerű. Megpróbáltunk mindent egyszerűvé és fürgévé tenni a nagyszerű funkciók elvesztése nélkül. Élvezze!</description>
    <description lang="ms">Dengan sokongan PVR, Simplicity telah direka berdasarkan namanya, ringkas. Kami cuba pastikan segalanya nampak kemas yang ringkas tanpa kehilangan banyak fitur. Nikmatilah!</description>
    <description lang="nl">Met PVR ondersteuning. Simplicity was ontworpen rondom zijn naam, simpel. wij hebben geprobeerd om alles schoon en helder te houden zonder grote functies te verliezen, geniet!</description>
    <description lang="ru">С поддержкой PVR, Simplicity создан таким, как звучит имя - простым. Мы постарались сделать его опрятным и отзывчивым без потери нужных функций. Наслаждайтесь!</description>
    <description lang="sv">Med PVR-stöd, Simplicity var utformat med namnet i åtanke - enkelt. Vi försökte hålla allting rent och flytande utan att förlora bra egenskaper. Håll till godo!</description>
    <description lang="zh">支持PVR功能，简洁设计如同它的名字，就这么简单。我们试图保持一切整洁和流畅并且不失强大的功能。来享受吧！</description>
    <platform>all</platform>
    <forum>http://forum.xbmc.org/forumdisplay.php?fid=138</forum>
    <email>borghor at yahoo dot ca</email>
  </extension>

</addon>
