<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<addon
  id="pvr.vbox"
  version="1.2.1"
  name="VBox TV Gateway PVR Client"
  provider-name="Sam Stenvall">
  <requires>
    <c-pluff version="0.1"/>
    <import addon="xbmc.pvr" version="1.9.6"/>
  </requires>
  <extension
    point="xbmc.pvrclient"
    library_linux="pvr.vbox.so"
    library_osx="pvr.vbox.dylib"
    library_freebsd="pvr.vbox.so"
    library_wingl="pvr.vbox.dll"
    library_windx="pvr.vbox.dll"
    library_android="libpvr.vbox.so"/>
  <extension point="xbmc.addon.metadata">
    <summary lang="cs_CZ">PVR add-on pro VBox Home TV Gateways</summary>
    <summary lang="de_DE">PVR Addon für VBox Home TV Zugang</summary>
    <summary lang="en_GB">PVR addon for VBox Home TV Gateways</summary>
    <summary lang="en_US">PVR addon for VBox Home TV Gateways</summary>
    <summary lang="es_ES">addon PVR para salidas VBox Home TV</summary>
    <summary lang="fr_CA">Addiciel de numériscope pour les passerelles « Home TV » de VBox</summary>
    <summary lang="fr_FR">Extension d'enregistrement vidéo pour les passerelles de télé domestique VBox</summary>
    <summary lang="hu_HU">PVR kiegészítő a VBox Home TV beltéri egységhez</summary>
    <summary lang="it_IT">Add-on PVR per Gateway VBox Home TV</summary>
    <summary lang="lt_LT">PVR priedas skirtas VBox namų televizijos tinklų sietuvams</summary>
    <summary lang="ms_MY">Tambahan PVR untuk </summary>
    <summary lang="nl_NL">PVR addon voor VBox Home TV Gateways</summary>
    <summary lang="pl_PL">Klinet TV dla bramek VBox Home TV </summary>
    <summary lang="pt_BR">Addon de PVR para VBox Home TV Gateways</summary>
    <summary lang="ru_RU">PVR дополнение для VBox Home TV Gateways</summary>
    <summary lang="sl_SI">Dodatek PVR za VBox Home TV Gateway</summary>
    <summary lang="zh_CN">VBox 家庭电视网关的 PVR 插件</summary>
    <description lang="cs_CZ">Toto je PVR addon pro komunikaci s VBox Communications' XTi TV Gateways. Podporuje všechny základní funkce, které byste očekávali, jako je sledování, nahrávání a časový posun. Navíc podporuje rozšíření vzduchem šířených dat TV programu o externí XMLTV data.</description>
    <description lang="de_DE">Mit diesem Addon ist es möglich sich mit VBox Kommunikation XTiTv Zugängen zu verbinden. Es unterstützt dabei die Grundeinstellungen, wie anschauen, Aufnahme und Timeshift. Zusätzlich wird das vergrößern der Over the air Programmdaten mit externen XMLTV Daten unterstützt.</description>
    <description lang="en_GB">This is a PVR addon for interfacing with VBox Communications' XTi TV Gateways. It supports all the basic functionality you would expect, such as watching, recording and timeshifting. Additionally, it supports augmenting the over-the-air guide data with external XMLTV data.</description>
    <description lang="en_US">This is a PVR addon for interfacing with VBox Communications' XTi TV Gateways. It supports all the basic functionality you would expect, such as watching, recording and timeshifting. Additionally, it supports augmenting the over-the-air guide data with external XMLTV data.</description>
    <description lang="fr_CA">Ceci est un addiciel de numériscope assurant l'interface avec les passerelles « XTi TV » de VBox Communications. Il prend en charge toutes les fonctions de base que vous pourriez attendre, telles que regarder, enregistrer, ainsi que le décalage temporel. De plus, il prend en charge l'augmentation des données du guide télédiffusé avec les données XMLTV.</description>
    <description lang="fr_FR">Ceci est une extension d'enregistrement s'interfaçant avec les passerelles télé XTi de VBox Communications. L'extension permet les fonctionnalités attendues de base, comme le visionnage, l'enregistrement et le décalage temporel. De plus, elle propose d'ajouter des données XMLTV externes aux données du guide des programme diffusé.</description>
    <description lang="hu_HU">Ez a PVR kiegészítő összeköti a VBox Communications' XTi TV beltéri egységhez. Támogatja az alap funkciókat ami elvárható, úgymint adás, felvétel és csúsztatott felvétel. Támogatja még a lebegő információkijelzést az adás előtt kiegészítve az XMLTV adatokkal.</description>
    <description lang="it_IT">Questo è un Add-on PVR per interfacciarsi con i Gateway XTi TV di VBox Communications. Supporta tutte le funzionalità base che ti aspetti, come guardare, registrare e mettere in pausa. In più, supporta l'integrazione dei dati della guida via radio con dati esterni XMLTV.</description>
    <description lang="lt_LT">Tai yra PVR priedas, skirtas susieti su VBox Communications' XTi TV tinklų sietuvais. Jis palaiko visus pagrindinius funkcionalumus, kurių galite tikėtis, tokius kaip žiūrėjimas, įrašymas ir laiko paslinkimas. Papildomai jis palaiko oru perduodamus gido duomenis su išoriniais XMLTV duomenimis.</description>
    <description lang="ms_MY">Ia adalah tambahan PVR untuk pengantaramukaan dengan VBox Communications' XTi TV Gateways. Ia menyokong semua kefungsian asas yang anda jangkakan, seperti menonton, merakam dan anjak masa. Selain itu, ia menyokong augmentasi menerusi data panduan ke-udara dengan data XMLTV luaran.</description>
    <description lang="nl_NL">Dit is een PVR addon voor verbinden met VBox communications` XTi TV Gateways. het ondersteunt alle basis functionaliteiten die je mag verwachten, zoals kijken, opnemen en tijd sprongen. Overig, het ondersteunt de over-the-air gids data met externe XML TV data,</description>
    <description lang="pt_BR">Este é um addon de PVR para interface com Gateway do VBox Communications XtI TV. Suporta as funcionalidades básicas que você espera, como assistir, gravar e timeshifting. Adicionalmente, podes obter dados do guia Over-the-air ou dados externos via arquivo XMLTV.</description>
    <description lang="ru_RU">Это PVR дополнение для взаимодействия с VBox Communications' XTi TV Gateways. Поддерживает все базовые функции такие как просмотр, запись и таймшифт. Кроме того, поддерживает дополнение эфирной телепрограммы данными из внешнего XMLTV.</description>
    <description lang="sl_SI">To je dodatek PVR za komunikacijo s TV prehodi XTi podjetja VBox Communications. Podpira vse temeljne funkcionalnosti, ki jih pričakujete, kot je gledanje, snemanje in časovni zamik. Poleg tega podpira bogatenje podatkov vodnika z zunanjimi podatki XMLTV.</description>
    <description lang="zh_CN">此 PVR 插件是 VBox 通信的 XTi 电视网关的接口。它支持你所需要的所有基本功能，如观看、录像和时光平移，还支持通过外部 XMLTV 数据增强 OTA 指南数据。</description>
    <platform>all</platform>
  </extension>
</addon>
