<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<addon id="script.ambibox" name="AmbiBox" version="1.0.7" provider-name="AmbiBox">
  <requires>
    <import addon="xbmc.python" version="2.14.0"/>
    <import addon="xbmc.addon" version="12.0.0"/>
  </requires>
  <extension point="xbmc.service" library="default.py" start="startup">
  </extension>
  <extension point="xbmc.python.script" library="service.py">
    <provides>executable</provides>
  </extension>
  <extension point="xbmc.addon.metadata">
    <summary lang="de">AmbiBox Profilmanager</summary>
    <summary lang="en">AmbiBox Profile Manager</summary>
    <summary lang="en_NZ">AmbiBox Profile Manager</summary>
    <summary lang="en_US">AmbiBox Profile Manager</summary>
    <summary lang="fr">Gestionnaire de profil AmbiBox</summary>
    <summary lang="fr_CA">Gestionnaire de profils AmbiBox</summary>
    <summary lang="ko">AmbiBox 프로파일 관리자</summary>
    <summary lang="lt">AmbiBox profilio tvarkyklė</summary>
    <summary lang="nl">AmbiBox profiel beheer</summary>
    <summary lang="pt_BR">Gerenciador de Perfil AmbiBox</summary>
    <description lang="en">Interfaces with the windows program AmbiBox to switch profiles for ambient lighting.&#10;This requires that the free program Ambibox is installed.&#10;Download here:&#10;http://www.ambibox.ru/en/index.php/Main_Page&#10;Detailed instructions:&#10;http://wiki.xbmc.org/index.php?title=Add-on:AmbiBox&#10;Notice: this program will read from the windows registry to check that Ambibox has been installed!&#10;In addition, if configured to start Ambibox if not running, it will access the program and start it.&#10;    </description>
    <description lang="en_US">Interfaces with the windows program AmbiBox to switch profiles for ambient lighting.&#10;This requires that the free program Ambibox is installed.&#10;Download here:&#10;http://www.ambibox.ru/en/index.php/Main_Page&#10;Detailed instructions:&#10;http://wiki.xbmc.org/index.php?title=Add-on:AmbiBox&#10;Notice: this program will read from the windows registry to check that Ambibox has been installed!&#10;In addition, if configured to start Ambibox if not running, it will access the program and start it.&#10;    </description>
    <description lang="fr_CA">S'interface avec le programme Windows AmbiBox pour permuter les profils en fonction de l'éclairage ambiant.&#10;Ceci exige que le programme libre AmbiBox soit installé.&#10;Télécharger ici :&#10;http://www.ambibox.ru/en/index.php/Download_AmbiBox&#10;Instructions détaillées :&#10;http://wiki.xbmc.org/index.php?title=Add-on:AmbiBox&#10;Avis : ce programme lira le registre Windows pour vérifier si le programme AmbiBox est installé !&#10;De plus, s'il est configuré pour démarrer AmbiBox s'il ne tourne pas, il accédera au programme et le démarrera.&#10; </description>
    <description lang="lt">Sąsaja su AmbiBox Windows programa, kuri perjungia aplinkos apšvietimo profilius.&#10;Reikia, kad būtų įdiegta nemokama AmbiBox programa .&#10;Ją galite atsisiųsti čia:&#10;http://www.ambibox.ru/en/index.php/Main_Page&#10;Išsami instrukcija:&#10;http://wiki.xbmc.org/index.php?title=Add-on:AmbiBox&#10;Pastaba: ši programa kreipsis į Windows registrus tam, kad patikrintų ar įdiegta AmbiBox!&#10;Papildomai, jei nustatyta paleisti AmbiBox, jei ji neveikia, šis priedas ją paleis.&#10;    </description>
    <description lang="nl">Verbindt met het Windows-programma AmbiBox om profielen te schakelen voor sfeerverlichting.&#10;Dit vereist dat het gratis programma Ambibox is geïnstalleerd&#10;Download hier:&#10;http://www.ambibox.ru/en/index.php/Main_Page&#10;Gedetailleerde instructies:&#10;http://wiki.xbmc.org/index.php?title=Add-on:AmbiBox&#10;Opmerking: dit programma zal lezen uit het windows register om te controleren da AmbiBox is geïnstalleerd!&#10;toevoeging, wanneer zodanig is geconfigureerd om Ambibox te starten wanneer het niet is gestart, zal het het programma openenen en starten.</description>
    <description lang="pt_BR">Interfaces com o programa para Windows, AmbiBox,  com foco na mudança de perfis de iluminação ambiente. &#10;Isto requer que o programa gratuito Ambibox encontre-se instalado. &#10;Baixe aqui:  &#10;http://www.ambibox.ru/en/index.php/Main_Page &#10;Instruções detalhadas:  &#10;http://wiki.xbmc.org/index.php?title=Add-on:AmbiBox &#10;Aviso: este programa vai ler o registro do Windows para verificar se o Ambibox  se encontra instalado! &#10;Além disso, se configurado para iniciar Ambibox  e este não estiver sendo executado, ele irá acessar o programa e iniciá-lo.</description>
    <disclaimer lang="de">Besuchen Sie das AmbiBox-Thema in den Kodi-Foren für Fehler, Wünsche oder allgemeine Fragen.</disclaimer>
    <disclaimer lang="en">For bugs, requests or general questions visit the AmbiBox thread on the Kodi forums.</disclaimer>
    <disclaimer lang="en_NZ">For bugs, requests or general questions visit the AmbiBox thread on the Kodi forums.</disclaimer>
    <disclaimer lang="en_US">For bugs, requests or general questions visit the AmbiBox thread on the Kodi forums.</disclaimer>
    <disclaimer lang="fr">Si vous voulez reporter des bugs, ou si vous avez des demandes ou des questions générales visitez le thread AmbiBox sur le forum Kodi.</disclaimer>
    <disclaimer lang="fr_CA">Concernant les bogues, les demandes et les questions générales, visitez le fil AmbiBox sur les forums Kodi.</disclaimer>
    <disclaimer lang="lt">Jei norite pranešti apie klaidą, pageidaujate naujos funkcijos ar turite kokių nors klausimų, aplankykite AmbiBox temą Kodi forume.</disclaimer>
    <disclaimer lang="nl">Voor fouten, verzoeken of algemene vragen kan je terecht op de AmbiBox thread op het Kodi forum.</disclaimer>
    <disclaimer lang="no">For feil, ønsker, eller generelle spørsmål, besøk AmbiBox-tråden i Kodi-forumet.</disclaimer>
    <disclaimer lang="pt_BR">Para bugs, solicitações ou dúvidas em geral visite o tópico do AmbiBox no fórum Kodi.</disclaimer>
    <language></language>
    <platform>windx</platform>
    <license>GNU GENERAL PUBLIC LICENSE. Version 2, June 1991</license>
    <forum>http://forum.xbmc.org/showthread.php?tid=198173</forum>
    <website>http://wiki.xbmc.org/index.php?title=Add-on:AmbiBox</website>
    <email></email>
    <source>https://github.com/AmbiBox/AmbiBox-XBMC</source>
  </extension>
</addon>
