<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<addon id="plugin.audio.spotlight" version="SPOTLIGHT_VERSION" name="Spotlight" provider-name="Dariusz Biskup">
    <requires>
        <import addon="xbmc.python" version="2.1.0"/>
    </requires>
    <extension point="xbmc.python.pluginsource" library="ui_addon.py">
        <provides>audio</provides>
    </extension>
    <extension point="xbmc.service"
             library="server_addon.py" start="login">
	</extension>             
    <extension point="xbmc.addon.metadata">
        <summary lang="bg">Представени</summary>
        <summary lang="cs">Spotlight</summary>
        <summary lang="de">Im Rampenlicht</summary>
        <summary lang="el">Τυχαία</summary>
        <summary lang="en">Spotlight</summary>
        <summary lang="en_AU">Spotlight</summary>
        <summary lang="en_NZ">Spotlight</summary>
        <summary lang="en_US">Spotlight</summary>
        <summary lang="es">Destacadas</summary>
        <summary lang="fr">Recommandés</summary>
        <summary lang="fr_CA">Sous les spots</summary>
        <summary lang="gl">Salientados</summary>
        <summary lang="he">ספוטלייט</summary>
        <summary lang="hu">Kiemelt</summary>
        <summary lang="it">Spotlight</summary>
        <summary lang="ko">Spotlight</summary>
        <summary lang="lt">Spotlight</summary>
        <summary lang="ms">Sorotan</summary>
        <summary lang="nl">Spotlight</summary>
        <summary lang="no">Søkelyset</summary>
        <summary lang="pl">Polecane</summary>
        <summary lang="pt">Spotlight</summary>
        <summary lang="pt_BR">Em foco</summary>
        <summary lang="ru">Сцена</summary>
        <summary lang="sv">Spotlight</summary>
        <summary lang="zh">Spotlight</summary>
        <description lang="en">Spotify add-on for XBMC using native XBMC menus. It allows searching for tracks, listing: playlists, artist albums, album tracks, starred tracks and playing and queueing tracks, albums etc. It can be operated via mobile client like Yatse.</description>
        <description lang="en_US">Spotify add-on for XBMC using native XBMC menus. It allows searching for tracks, listing: playlists, artist albums, album tracks, starred tracks and playing and queueing tracks, albums etc. It can be operated via mobile client like Yatse.</description>
        <description lang="es">Addon de Spotify para XBMC que usa los menúes nativos de XBMC. Permite buscar pistas, listas de reproducción, listar álbumes por intérprete, canciones por álbum, canciones preferidas y reproducir y encolar pistas, álbumes, etc. Puede ser operado con aplicaciones móviles como Yatse.</description>
        <description lang="fr_CA">Addiciel Spotify pour XBMC utilisant les menus natifs de XBMC. Il permet de chercher des pistes, lister des listes de lecture, des albums d'artistes, des pistes d'albums, des pistes favorites et de jouer et mettre dans la file de lecture et dans la file d'attente des pistes, des albums, etc... Il peut être mis en action par un client mobile comme Yatze</description>
        <description lang="gl">Complemento para o XBMC do Spotify. Permite a busca de pistas listando por: listaxes de reprodución, álbums de artistas, pistas do álbum, pistas puntuadas e pistas en reprodución ou en cola, álbums, etc. Pódese controlar mediante un cliente para móbil como Yatse.</description>
        <description lang="it">L'add-on Spotify per XBMC usa l'interfaccia di XBMC. Ti permette di cercare le tracce, liste: playlist, album di artisti, tracce di artisti, tracce valutate, riprodurre ed accodare le tracce, album ecc... può essere usata tramite un dispositivo mobile con Yatse.</description>
        <description lang="lt">Spotify priedas, skirtas XBMC naudojant įprastus XBMC meniu. Jis leidžia ieškoti takelių, atvaizduoja: grojaraščius, atlikėjo albumus, albumo takelius, žvaigždute pažymėtus takelius bei takelių, albumų ir kt. atkūrimą ir pridėjimą į eilę. Jis gali būti atidarytas naudojant mobilius klientus, tokius kaip Yatse.</description>
        <description lang="nl">Spotify add-on voor XBMC met behulp van de standaard XBMC menu's. Het maakt het zoeken naar nummers, en lijsten: afspeellijsten, artiest albums, album nummers, starred nummers, speelduur, wachtrij nummers en albums enz. Het kan via een mobiele cliënt zoals Yatse worden bediend.</description>
        <description lang="pl">Wtyczka Spotify dla XBMC jest obsługiwana z rodzimego menu XBMC. Umożliwia wyszukiwanie utworów, odtwarzanie według: list odtwarzania, albumów artysty, albumów, ulubionych utworów i kolejkowanie utworów, albumów itp. Wtyczkę można obsługiwać za pomocą zewnętrznego klienta jak Yatse. </description>
        <description lang="pt_BR">Add-on Spotify para o XBMC usa menus nativos. Permite procura por faixas, ouvir: listas de reprodução, álbuns do artista, faixas do álbum, faixas preferidas e reprodução e enfileirar faixas, álbuns etc. Pode ser operado remotamente via um cliente como o controle remoto Yatse.</description>
        <disclaimer lang="de">Benötigt ein Spotify Premium Konto</disclaimer>
        <disclaimer lang="en">It requires a Spotify Premium account.</disclaimer>
        <disclaimer lang="en_US">It requires a Spotify Premium account.</disclaimer>
        <disclaimer lang="es">Requiere cuenta Premium de Spotify.</disclaimer>
        <disclaimer lang="fr_CA">Il exige un compte Spotify Premium.</disclaimer>
        <disclaimer lang="gl">Requirese dunha conta Premium no Spotify.</disclaimer>
        <disclaimer lang="it">Richiede un account Premium di Spotify.</disclaimer>
        <disclaimer lang="lt">Reikalinga Spotify Premium paskyra.</disclaimer>
        <disclaimer lang="nl">Het vereist een Spotify premium account.</disclaimer>
        <disclaimer lang="pl">Wymagane konto Spotify Premium.</disclaimer>
        <disclaimer lang="pt_BR">Requer uma conta Spotify Premium.</disclaimer>
        <platform>all</platform>
    </extension>
</addon>
