<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<addon id="service.xbmc.versioncheck"
       name="XBMC Version Check"
      version="0.1.6"
      provider-name="Team XBMC">
    <requires>
        <import addon="xbmc.addon" version="12.0.0"/>
        <import addon="xbmc.python" version="2.1.0"/>
        <import addon="script.module.simplejson" version="2.0.10"/>
    </requires>
    <extension point="xbmc.service" library="service.py" start="login"/>
    <extension point="xbmc.addon.metadata">
        <summary lang="de">XBMC Version-Check prüft, ob die neuste Version von XBMC installiert ist.</summary>
        <summary lang="el">Ο Έλεγχος Έκδοσης XBMC εξετάζει αν έχετε την πιο πρόσφατη έκδοση του προγράμματος.</summary>
        <summary lang="en">XBMC Version Check checks if you are running latest released version.</summary>
        <summary lang="es">XBMC Version Check comprueba si está ejecutando la última versión de XBMC.</summary>
        <summary lang="fr">XBMC Version Check vérifie si vous utilisez la dernière version disponible.</summary>
        <summary lang="gl">XBMC Version Check verifica se está a executar a última versión.</summary>
        <summary lang="it">XBMC Version Check verifica se hai l'ultima versione rilasciata</summary>
        <summary lang="ko">XBMC Version Checks는 최신 정식 릴리즈 버전을 사용중인지 검사해줍니다.</summary>
        <summary lang="nl">XBMC Versie Check controleert of je de laatst beschikbare versie hebt.</summary>
        <summary lang="pl">XBMC Version Check sprawdza czy używasz najnowszą wersję.</summary>
        <summary lang="pt">O XBMC Version Check verifica se a sua versão de lançamento do XBMC está actualizada.</summary>
        <summary lang="pt_BR">XBMC Version Check verifica se você está executando a versão mais recente.</summary>
        <summary lang="sv">XBMC Version Check kontrollerar om du kör den senaste versionen.</summary>
        <description lang="de">XBMC Versions-Check unterstützt nur ein paar Plattformen/Distributionen, da sich die jeweiligen Veröffentlichungen unterscheiden können. Für weitere Informationen besuche die xbmc.org-Website.</description>
        <description lang="el">Ο Έλεγχος Έκδοσης XBMC υποστηρίζει μόνο ορισμένα λειτουργικά συστήματα/διανομές, καθώς οι εκδόσεις διαφέρουν για το καθένα. Για περισσότερες πληροφορίες επισκεφθείτε το xbmc.org</description>
        <description lang="en">XBMC Version Check only supports a number of platforms/distros as releases may differ between them. For more information visit the xbmc.org website.</description>
        <description lang="fr">XBMC Version Check supporte seulement un nombre de plateformes/distributions qui peuvent varier entre elles. Visitez le site internet xbmc.org  pour plus d'informations.</description>
        <description lang="gl">XBMC Version Check só soporta un número limitado de plataformas/distribucións, xa que os lanzamentos poden diferir entre eles. Para máis información visitar o sitio web de xbmc.org.</description>
        <description lang="nl">XBMC Version Check ondersteunt maar enkele platforms/distros omdat er verschil kan zijn tussen versies.  Voor meer informatie bezoek XBMC.org website.</description>
        <description lang="pl">XBMC Version Check wspiera część platform/dystrybucji, jako że wydania mogą się różnić. Po więcej informacji odwiedź stronę xbmc.org.</description>
        <description lang="pt">O XBMC Version Check suporta apenas algumas plataformas/distribuições, porque os lançamentos podem não ser sempre idênticos. Para mais informação, visite o site xbmc.org.</description>
        <description lang="pt_BR">XBMC Version Check somente suporta algumas plataformas/distros, que podem variar entre si. Para maiores informações visite o website xbmc.org</description>
        <disclaimer lang="de">Zögere nicht dieses Script zu benutzen. Für Informationen besuche xbmc.org</disclaimer>
        <disclaimer lang="el">Χρησιμοποιήστε αυτό το script ελεύθερα. Για πληροφορίες επισκεφθείτε το xbmc.org</disclaimer>
        <disclaimer lang="en">Feel free to use this script. For information visit xbmc.org</disclaimer>
        <disclaimer lang="es">Puede usar libremente este programa. Para más información, visite xbmc.org</disclaimer>
        <disclaimer lang="fr">Utilisez ce script si vous le désirez. Visitez le site Internet xbmc.org pour plus d'informations.</disclaimer>
        <disclaimer lang="gl">Síntase libre de usar este script, para máis información visitar xbmc.org.</disclaimer>
        <disclaimer lang="it">Usa liberamente lo script. Per informazioni visita xbmc.org</disclaimer>
        <disclaimer lang="ko">이 스크립트를 자유롭게 사용하세요. 관련 정보는 xbmc.org를 방문하세요.</disclaimer>
        <disclaimer lang="nl">Gebruik dit script vrijblijvend. Voor meer informatie bezoek XBMC.org</disclaimer>
        <disclaimer lang="pl">Zapraszamy do używania skryptu. Po więcej informacji odwiedź xbmc.org</disclaimer>
        <disclaimer lang="pt">Esteja à vontade para usar este script. Para mais informação, visite xbmc.org.</disclaimer>
        <disclaimer lang="pt_BR">Sinta-se livre para usar este script. Para informações, visite xbmc.org</disclaimer>
        <disclaimer lang="sv">Använd gärna detta skript. För information, besök xbmc.org</disclaimer>
        <license>GNU GENERAL PUBLIC LICENSE. Version 2, June 1991</license>
        <platform>osx osx32 osx64 ios windx wingl linux</platform>
        <website>http://xbmc.org</website>
        <source>https://github.com/XBMC-Addons/service.xbmc.versioncheck</source>
        <forum>http://forum.xbmc.org/showthread.php?tid=160228</forum>
        <email></email>
    </extension>
</addon>
