<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<addon id="plugin.video.nasa" name="Nasa Videos, TV and Vodcasts" version="1.0.2" provider-name="Tristan Fischer (sphere@dersphere.de)">
  <requires>
    <import addon="xbmc.python" version="2.0"/>
    <import addon="script.module.xbmcswift" version="0.2.0"/>
    <import addon="script.module.simplejson" version="2.0.10"/>
    <import addon="script.module.beautifulsoup" version="3.0.8"/>
  </requires>
  <extension point="xbmc.python.pluginsource" library="addon.py">
    <provides>video</provides>
  </extension>
  <extension point="xbmc.addon.metadata">
    <summary lang="en">Video plugin to access content from nasa.gov</summary>
    <summary lang="hu">Videó plugin a nasa.gov tartalmának eléréséhez</summary>
    <summary lang="lt">Vaizdo iskiepis/papildinys prieigai prie turinio iš nasa.gov</summary>
    <summary lang="pl">Wtyczka wideo umożliwiająca uzyskanie dostępu do zawartości strony nasa.gov</summary>
    <summary lang="pt_BR">Plugin de Vídeo para acessar conteúdo da nasa.gov</summary>
    <summary lang="sv">Videotillägg för åtkomst till material från nasa.gov</summary>
    <description lang="en">This video plugin provides access to more than 1800 videos, 8 vodcasts and 4 nasa-tv livestreams[CR]All content is dynamic and should be always up to date.</description>
    <description lang="hu">Ez a plugin hozzáférést enged több mint 1800 videóhoz, 8 vodcast-hoz és 4 nasa-tv műsorfolzamhoz.[CR]A teljes tartalom dinamikus és naprakész.</description>
    <description lang="lt">Šis vaizdo iskiepis/papildinys suteikia prieigą prie daugiau nei 1800 video, 8 vaizdo failų ir 4 NASA TV (Live srautas(-ai))[CR]Visas turinys yra dinamiškas ir visada yra atnaujinamas.</description>
    <description lang="pl">Wtyczka wideo zapewnia dostęp do ponad 1800 filmów, 8  vodcastsów oraz 4 kanałów Nasa-TV[CR]Cała zawartość jest dynamiczna i powinna być zawsze aktualna.</description>
    <description lang="pt_BR">Este plugin de vídeo provê acesso para mais de 1800 vídeos, 8 vodcasts e 4 transmissões ao vivo da TV Nasa[CR]Todos os conteúdos são dinâmicos e e deve estar sempre atualizado.</description>
    <description lang="sv">Detta tillägg ger access till mer än 1800 videor, 8 vodcasts och 4 direktsända nasa-tv-kanaler[CR]Allt innehåll är dynamiskt och borde alltid vara uppdaterat.</description>
    <language>en</language>
  </extension>
</addon>
